一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

1. 幫佢地洗白
話藍絲性騷擾人在先，佢自己都唔係咩好人之類

2. 洗唔白就提都唔提，我唔知我唔見唔關我事

係得黃絲先咁on9
自己人有柒事仲傳得勁過對家
喊打喊殺

你有冇見過藍絲見黑警/藍絲自己做有爭議嘅野
就瘋傳討論佢有冇做錯
然後加以抨擊？

冇呀嘛
個個扮冇發生吖嘛

得黃絲先咁鍾意將自己人柒事不停拎出黎講

唔完美，可改善

都話連登係大愛左膠論壇嚟
藍絲弱智仔都幫

都係個句
唔完美，可改善

唔敢講話MISS PUN啱
但隻藍狗又屌人 又精蟲上腦
撚佢都好正常

攬！

成件事除左佢兩個個人拎到快感外
對黃營有咩得益先?
依家仲搞到被捕 無謂嘅犧牲
兩個想玩鳩人多過成件事關黃定藍事
我嘅角度就係 我地同中國人有分別
唔會樣樣野都盲撐
何況呢件事係損人不利己 完全係on9

都係嗰句
癌屍嚟㗎 火燒都OK啦
欺凌算乜嘢

要搞就搞我

唔好搞d弱智既

推

「我地同中國人有咩分別？」論述
支那人就支那人乜撚野中國人
大愛左膠出現

明明同路人俾藍屍陷害，連登仔居然俾PR帶風向支持警察嚴正執法

賣比毒撚睇啲尿跡就黃

email單手未必攬到

冇福利，不了

咁你答我
做呢件事對黃營有咩好處？

攬就攬硬架啦
淨係識批鬥自己人講咩抗爭
要嬴就要不擇手段
對住敵人唔需要良知
你估仲係1年前啊

黃一定要係好人呢個mindset 唔改就一定係咁
因爲覺得黃一定係好人，所以將個道德水準set 到無限高 好似天使咁
少少嘢 below 佢地個standard 就口誅筆伐
藍就覺得都一定係衰人所以 藍做咗D咩衰嘢都覺得理所當然 係咁o架啦

呢次同政治根本無關，無分黃藍，佢地可能係你frd，你要攬無問題，但唔好將呢件事同黃絲綑綁埋一齊，佢地已經做得肉酸，你唔好逼其他人同你一齊肉酸

平時9UP: 藍屍冇腦弱智架
真係撚左: 喂你玩個弱智太過份喎

不如你答返我
你批鬥又對件事有咩好處

邊忽證明個肥仔係藍？佢藍做左咩？

笑左

藍屍book酒店好似另一個人

根本冇興趣去理，係班五毛同黑警不斷出ＰＯＳＴ想炒起佢

屌撚哂你班道德撚 條藍絲毒撚衰咸濕都唔撚屌得
咁唔好再嗌黑警死全家 3萬thx啦
啲狗亂鳩打人係唔岩 都唔等代表我地後來可以日日鬧佢含家產？毅進仔夠智力低下啦 你唔好話香港人咁樣屌佢地係好唔光彩？

屌 你班道德偽黃
前排啲人撚鳩啲厹就個個笑下口拍哂手
而家撚鳩啲弱智藍絲就屌哂鬼咁款
係二元對立架喇 佢地撚鳩黃絲就抵屌 撚鳩藍絲點解要受靶？

係連登仔忽然道德撚上身定係成班PR見單野有位入就帶風向 麻煩連登仔用下腦

利申 冇撚J過miss pun 咪屈我係佢地打手

佢藍唔藍又如何
我淨係見到有人扮正義大愛撚姐
平時又唔見連登仔咁雀躍幫毒撚解圍
平時既連登仔係笑埋毒撚弱智仔一份
雙重標準連登仔

我地就係唔會盲撐先同藍絲唔一樣喎大哥 照你個logic香港政府係我地個政府唔應該傳上fb twitter俾人知

乜撚野都同路人，篤灰狗+電子雞都話要攬，真係抵比人恥笑
有自由意志同對錯觀念先再叫自己黃啦

只要唔係搞鳩自己人
唔係傷害手足
唔係影響抗爭
無論做咩一律唔屌唔批鬥
就算傷天害理殺人放火
sor鳩我睇唔到、唔知道

自己人？黃絲做錯唔屌得？仲要我唔知佢係咪黃，所有野只以事論事，唔係做錯野一句我係黃就光環上身唔屌得，仲要呢單野完全唔關政治事

完全唔覺miss pun有咩柒

而家綁人上去? 唔係廢老曱甴藍屍自己精虫上腦會上去酒店?

樓主pin this

之前啲弱智厹比人玩果陣啲連登仔有份恥笑
今日居然笑翻撚狗果條友
你話唔係PR帶風向真係唔撚信喇

佢地做呢d野係below好高既standard少少？咪玩啦，唔好變林鄭同黑警呢類無恥人物護短講大話，係呢件唔關政治既事件入面，果兩條女真係on9

不如你講吓邊撚到證明到條弱智仔係藍？

黃絲以事論事 有錯照屌，比人覺得有道德 有良知

到你答

Ching點睇miss pun篤手足灰搞到人俾人拉？

你要盲目支持係你嘅事
呢度係連登 我想表達個人意見 理性討論
有錯就要出聲
唔係掛個黃絲頭銜就做乜都岩

fact check ?

支持miss pun pun

幾時開始俾狗咬係柒

班狗同藍絲贏左啦咩

長他人志氣？

唔屌
因為條弱智係藍絲唔係手足
做錯又點
who fucking cares?

同對面一樣對人唔對事嘅話，
咁黃藍都無咩分別。

Miss pun 我巨j係到同你講 你要搞就黎搞我 唔好咁仆街搞d智障傻鳩放馬過黎

有，俾人知咁做係唔啱，同埋想屌醒佢地

你盲撐咪顯得你自己都係藍屍質素 一樣咁低質

又一個黃一定要係好人

用得黃”屍”字眼就知係藍

精準

條片邊有話個男人係藍？

邊到睇到個肥仔係藍絲

咁捉𠝹banner藍絲算唔算黃

你收皮啦

一句講哂

連登仔平時都係咁諗野，pr 同五毛唔好再扮道德撚得唔得，見到啲post 全部都係堆封鎖哂嘅user圍爐 就好炆

睇翻對話啦

連登明明係極右論壇

仲講大愛失民意？

不分化

兒登仔:我話撚之佢藍定黃 miss pun係黃就要攬！

我想知邊度講個藍絲係智障？
大家又記唔記得有個18歲女係狗屋比人強姦？
呢件事好濕碎咋wo

其實衰邊飯要比人拉返狗屋?拉返去係咪即刻保釋走得定都要48hrs?

可以

你攬完有咩用, 攬完唔會俾人告?

一個靚女比人語言上性騷擾大把，但性騷擾翻人轉頭就得Miss Pun一個，仲要遇到個弱智，比人屌冇同理心

支持email

藍絲連721都幫佢哋洗

你追下post先啦 dm約個時咪用黃”屍”字眼 所以咪藍

嘩你真係好撚有道德呀
下次見到手足打班黑警你記得阻止佢地
手足唔應該打人 咁做同黑警有咩分別
黑警無辜架 港共仆街姐

柒事人人都有，人之常情
但藍屍賤過狗

精蟲上腦，怪得邊個？

啲波店狗係片見到現實嘅自己咪正義魔人上身
唔好怪佢地

撐email 啦 佢係自己人 有出錢出力

好撚多pr狗做野
完全唔覺得miss pun同email有咩問題

藍絲唔屌係因為佢哋連基本嘅價值觀同道德都冇

假如佢哋有正確嘅 仲會係藍咩

唔好本末倒置啦

事實上
大家成為手足係因為大家有共同正確嘅價值觀同道德

明顯依件事佢哋係做得過火左

同上水打人嗰班有咩分別

好簡單 你唔同意佢咪做返自己嘢當睇唔到
有黃店食黃店 有文宣做文宣
大家緊記 其他人戇鳩係唔影響到你抗爭嘅心

講過好多次唔好學藍絲乜都攬

PUSH

不完美
可接受
需改善

正解 你見唔見藍絲會係咁屌自己人

用個屍字就係藍？ 可能人哋用語音輸入呢

有得入仲唔起勢咁入咩
出面咁多post知咩料啦

連登夠大把人係黃 但好多都係垃圾

嗯 email miss pun之所以有侍無恐都係因為你班傻鳩盲撐

😂😂😂咁都得

冇得益又點？
自己人就要攬，攬唔到就大事化小
呢樣係全世界都會做（除左黃屍）

依家我攬撚住個肥豬email，好想死

係live呢下真係柒

笑撚到我 你知唔知單嘢係咩事？
唔好沖出嚟柒啦 支那狗

睇唔到唔清楚唔知道

點解呢件事一定要對我地有得益
成件係一個女人俾人性騷擾 教訓加害者喎

屌呢個係另一個人來

就算唔關黃藍事，撚變態佬有咩問題，以前連登大把釣魚po啦

喂呀講得咁中 一陣人地唔啱聽

佢地兩條友係撚狗定俾狗撚呀，玩到俾人拉撚左喎

香港人係善忘㗎啦 再係咁仁慈冇得玩
講緊對家可能係現存最撚賤嘅政權

兩件事根本唔同
你咁都做到類比係真心膠定點?
打狗有助穩定黃心 出一口氣
你搞個低智無名藍絲有咩用？

ching係咪岩岩出冊

咪撚ON9啦 你黃會話人黃屍天使？

當你對付魔鬼 你也必先成為魔鬼

立場新聞71po手足大頭相
立場督尿仲黃過miss pun
係喎立場有光環唔屌得
Sor，我縮翻入去先

咁你答到我呢件事對黃營有咩好處未？

都係個句
who fucking cares?
依家又唔係搞鳩自己人

夠啦PR公司

Agree

原來係篤灰狗

無得益呀 仲蝕左俾個弱智藍屍 好心痛

唔講黃藍 佢俾人性騷擾之後，想玩鳩騷擾佢嘅人又有咩問題？有咩咁on9?

兒登多On9 正常

而加又講佢藍唔藍又如何，咁你做乜屈佢係藍絲？
個miss pun從來無prove過，任由呢件事變成黃藍之爭

呢件事絕對唔係政治事件、亦唔係黃藍之爭，有班人係要想綑綁呢件事係對付藍絲根本係老屈，想justify miss pun無錯，呢樣野完全影衰個運動，就要講出黎

Btw, 我不嬲睇條女唔順眼，想佢快d收皮

肥仔唔係廣州人咩藍絲好似係另一個

以前d釣狗公post，超哂底擺埋條撚上黎添啦

咁都兜到 抵你有PR呢份工

721黑警睇唔到
今次我都咩都睇唔到

不完美 可改善

最尾仲問人係咪做庇護工場
知人弱智仲玩?

唔該快d拉鳩叔一燒同重判吉差佬果條友
咁講道德，傷人就唔岩架啦

😦😦😦

邊到有話人黃屍天使？

藍屍不嬲都係弱智，連登仔依家先知？

唔好扮黃啦你班撚樣 穿曬煲啦

我朋友都話你老母係雞
已fc

咁你答我
點解一定要有得益？

但佢之前篤灰單野點計？
黃絲自己人會篤灰？

私生活，人哋扑嘢關我撚事咩
btw上床已經係對藍絲好大懲罰

成班on9仔無啦啦話人藍絲比人帶晒風向
根本成單野唔關黃藍事啦

叔一燒，破壞港鐵
全部影衰運動

講真 佢地兩個見到個弱智仔 仲要繼續玩落去已經戇鳩
仲要開live搏出位 根本兩條友就係低能冇腦
啲藍絲正好似你咁咩都攬 所以柒
自己問清楚自己咩叫同路人啦
唔係一個理念就叫同路人㗎
白警夠思想黃啦 佢係咪同路人啊

點解要自己將呢件事定性為「柒事」？
個弱智藍屍精蟲上腦
一個願打一個願捱有咩問題？
唔明「柒」嘅位喺邊

人地劉馬車都攪，我地緊係要學

既然你都知冇用
咁你幫條弱智仔仲乜？
食下花生咪算
佢你同你有親？
定係你大愛撚上身

咁都俾你班支那狗兜到 好撚波

佢有搞鳩自己人
佢篤手足灰搞到人俾人拉wor
點睇呀？

即係邊珒證明？有就講啦，咪條件式搫射咁覆post，唔係我以為同低級手ai講野

佢地唔直播咪冇事囉 拍片做乜柒 俾位人入
不過弱智藍抵俾人撚

比唔比人拉就係後話
重點係連登仔居然唔屌厹 屌翻撚厹果個 純粹係因為撚人果個係雞
上左連登咁耐先知原來呢度咁有道德標準咁care 毒撚

正確心態
自己友做錯野就應該冷處理
何況今次我覺得冇人做錯野
小事一件

人哋扑嘢關你撚事咩

兩邊都唔幫
打和

兩邊都on9

覺得撚唔係問題，但開live真係蠢左

我反而想問點解撐就叫盲撐
俾人性騷擾完想報仇有咩錯？
理性討論

叫人做黃屍天使
等於唔關黃藍事
你講撚曬啦
支那狗一貫作風

Ig個對話係一個人定兩個人？

唔割

件咩email就收皮啦人形豬學人賣相

有on9仔買果下好野

Btw玩鳩個弱智好撚型咩垃圾pun,又唔係靚，又懶黃食人血饅頭，走轉富士起碼8成正過佢

要屌既話歡迎開個新post批鬥
而唔係借呢件事炒舊話題

其實係佢哋之間嘅事，根本唔關我哋事

想知點解你覺得佢做錯

P牌bam

得啦收嗲啦p牌五毛
返屋企對住林鄭張相射精啦

人格有問題, 呢獲唔係柒唔柒

自己出去搵第2個po睇啦 咪撚喺到扮戇鳩
手足而家喺荔枝角 你喺到攬2條死臭雞
港女真係臭雞嚟

支咩那狗呀傻仔
ig對話又唔知係咪同一個人
無啦啦單野比人拉入黃藍嚟講
中撚晒伏都唔知

好似有兩條友，一個真。藍絲，另一個（肥仔）應該係純粹咸濕性騷擾嘅廣州人

我係想講咪撚騎劫黃絲頭銜
之後做埋啲on9野拎個人快感
你要玩就自己玩 咪撚扯到咁偉大係關黃藍事
佢地個問題在於呢度
依家影響成個陣營

佢柒咪柒在拍晒片咁
你私了人會唔會拍片唱通街呀
Miss pun仲要用皮帶打咗個肥仔幾野
成班玩到過晒火咁 撚下佢等佢獨守空房唔得 點解要搞到今時今日咁？
佢地臨到最尾先問個仔係咪正常人
即使套片條仔話唔痛，唔驚
去到差館佢落口供
你點排除佢唔會同克警講其實佢好驚但唔敢講
Miss pun 玩皮帶個幾野已經可以落普通襲擊啦on9
自己仲要拍晒證據比班狗

無講過黃=好人，但屌仆街係無分黃藍，miss pun今次係仆街，抵屌

on9
我打完你老母 但我之後會改善,得唔得?

曲線？ 定直必？

Push

睇唔到

邊撚個黃
你同佢同路咋

5毛已成condom

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

上次吳x雪出嚟明明好撚多連登仔撐㗎
今次自己人出手報仇就屌到上天花板
雙重標準

有個巴打講得好好 我引述一下

「一陣文匯報大公報又可以抹黑我哋
去到外國戰線，見到你撚鳩個弱智仔幾咁難睇
完全唔明露出胸部，開patron 賣相對個社會，對個運動有咩好處

呃撚曬毒撚啲錢上車上樓？？ 吸曬啲眼球賺錢？？
相信好多人抱住一種食花生嘅心態對待呢一班黃色色情圈
但無可否認呢班人係係我哋嘅毒瘤
抱著身體自主嘅名號吸引眼球，但做緊嘅嘢係完全冇營養」

叔一燒仲仆街啦

你話唔搞鳩手足就當睇唔到嘛
依家你睇撚到未？仲攬佢呀？
乜撚都同路人 同路人會篤灰嘅
你估唔撚駛還呀

其實係

做過份左，但係示威區+政治事件，情緒可能控制唔到，所以可以諒解

Miss pun呢單唔係

真 人地藍尸劉馬車都攬，黃絲緊係要學

所以唔好理

我想問下打仗殺敵同濫殺無辜有無分別？

影衰場運動真係笑咗
講到件事好撚大件咁
洗唔洗開記招呀
未又係食一兩日花生完咗啦
不過你最後個句講明左咩事啦
利申：唔係miss pun fans，不過睇唔過眼連登仔雙重標準姐

有咩問題，連登仔見到人柒就係會屌架啦，第一日上連登？

可以最緊要知錯能改

仲有一種說法藍屍識book房點會係弱智

條藍絲自己衰咸濕在先

好小事啫

被打斷腳還押中既爆炸案張手足

一早講過email同miss pun既人格分別

真手足一早睇清睇透 今次單野又一印証

都話Miss Pun人格有問題
都唔撚知戇鳩連登仔推佢做政治人物做乜鳩

仲有一單畀綠帽自己前男友,同劉家衡出軌

Am I a joke to you?

推呢個

睇到
所以歡迎你開個新post批鬥

連登大把五毛，是但啦
連登仔連黃營比人DQ呢d重要野就理都唔理下，我真係屌你地老母啦

到呢一刻仲死攬呢兩件垃圾
唔怪得公務員食兩家茶禮都會有人覺得好岩

Yes, exactly，上面成班on9老屈人肥仔係藍，個miss pun都唔夠薑講清楚成件事來龍去脈

阿sir挽回民望靠呢舖啦 請嚴正執法

你個pr搞到一眾金主不願面對
Fact check呢???????????

條弱智仔掘個窿比自己踩都有得幫？
有腦唔用用條撚諗野走去性騷擾人夠抵死啦

其實係因為佢哋唔中意思考判斷
你覺得黃絲應該學？

打國際線啦
港共DQ硬啦, 第一日係香港出世咩

幾時約你老母出嚟比我屌幾下
開定房等你

呢個係

黃絲一定係聖人
乜都攬！
咁同啲藍絲盲毛乜都撐有乜分別
喂 唔好再用一啲話
‘‘加入藍絲標準又低 又易做‘‘
‘‘係黃絲先中意批評同鬥黃‘‘
Diu你老味連登仔，咪見女就幫啦
呢家唔係黃唔黃問題，係玩到咁盡有咩意思姐？
係個手法有啲難睇囉。
係咪我屌過警嫂又要開live 直播啊？
唔係要分化，係個過程完全無意思
你黃，所以就可以為所慾為？
做黃絲唔係唔可以接受批評改善更好啊嗎？

咁都唔叫fact check? cheung ka chun坐緊啦, 點上連登覆你呀

條肥仔真係慘
女冇得食仲要俾人擺上台底褲都除埋俾7百萬人睇

割email 者 就係何君堯同類

雖然性騷擾人係仆街，但覺得要撚尻佢可以唔洗咁盡最多咪block柒佢/等佢獨守空房，依加開live比人拉埋都真係唔抵。

利申 唔係割，唔完美但可改善如果係撚藍絲你屌埋佢屎眼都無所謂

左膠是敵人

算把啦

咁多支火魔揼咗出去
唔知個陣營收皮未

咁都支持佢2個係冇人性嘅表現

支持差佬拉鳩佢2個

燒人係做過左，但係示威區+情緒可能控制唔到，情有可原，但miss pun呢單唔係，純見到條女恰個肥仔，而無證明個肥仔係藍而佢做過咩藍野

佢地忽上腦唔會思考咩叫黑白是良知架啦
總之黃+閪=啱啦

點解要攬 佢地做緊既野同運動完全無關只為個人利益同快感

佢條仔就陰公
屌又無得屌 摸都唔俾 自己條女又出去賣相
你無得屌佢唔黃 條仔係黃

人地付出好多ga
成日share文宣

。。。。。
又多一個唔接受批評

兩邊都戇鳩，藍絲弱智就唔講，撚人咪自己私底下玩吓算囉， 開晒直播咁 擺到明想出位姐，成件事根本唔關黃藍事，咩事呀而家做錯事係黃就唔使認錯？黃就係免死金牌？你話做咗啲對黃有益處嘅就話啫，依鋪擺到明自己柒，玩鳩人然後大大聲周圍講，你哋就爭住出嚟話佢係黃，放鬆啲啦條女你哋冇份屌架

雞vs雞蟲
miss pun賣淫相所以預咗有淫蟲dm約炮
雞蟲dm淫野(想揸波)同淫相兼應約拍av
中間稍為過火嘅行為有叫佢奶鞋底同sm鞭打佢
但淫蟲表示唔痛 中間亦都都好high
雞蟲真人小小口窒 但尚算正常（佢自己話自己正常）
ig打正字 有文有路 , 輕度弱智得黎又識問價約炮

嗱 已經盡力幫你地兜
希望miss pun快撚啲收手 做少啲柒事

自己友唔洗咁大力屌

真
黃絲真係鐘意笑自己友

廢老通街斬人藍絲都冇割，我地黃絲都唔可以割不過咁樣嘅話黃絲同藍絲真係仲有分別？

火魔對抗爭有直接幫助
你搞個不知名藍絲有咩用？
仲要搞到咁撚柒

要開記招，miss pun應該交待成件事然後道歉

咁樣同藍屍有咩分別
有錯都唔改 有柒又唔認

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

下下話打國際線，打飛機就有你份懶撚係醒咁

咁你當初應該連選都咪撚柒選啊嘛，你唔好用"參選只係做比國際睇，咁樣之後比人DQ就更加可以比國際知無民主"呢d on9藉口

呀miss pun賣得相就唔好扮情啦
仲好意思話人dm兩句 想屌你約開房 就叫性騷擾

支持警察嚴正執法，拉得好!

對家做咗所以我哋都要咁做 笑咗

又臭蟲論...高水準啲好冇呀

我立即課金支持

可接受不完美要改善

連登仔+PR仝人支持警察，嚴正執法

我唔需要理會呢個弱力有問題既人係咪藍絲

只知道藍絲弱智呢個事實

其實直接唔關黃事
有條弱智仔日日性騷擾自己 玩鳩佢咪玩鳩佢
睇條片根本冇嘢入到罪

樓主就係叫人學下藍絲

笑撚咗
佢都係冇論點可言架喇
講嚟講去都係話影響個運動
原來一單咁既小事可以影響到咁多
唔講以為個弱智仔係外國政要

藍屍就係抵死
wfc

唔好意思
佢2條臭雞係搞鳩自己人

黃絲名人咁樣欺凌人係咪整臭緊黃圈先

咁點解唔會影響抗爭

準備好課金比兩隻寄生蟲打官司了

唔完美，可接受
大家唔記得咗啦咩
唔係內鬥時間

屌你老母啦 說好的沒有一個是無辜的呢

呢次真係過份左
笑下咪算LO
做咩玩SM

你第二個point真係唔同意
討論同反省會帶黎進步
事實擺係眼前miss pun同email係做得唔岩
點解扮唔知扮見唔到？點解唔改返正？
你種態度同藍絲 黑警冇分別
唔好因為對方咁做就跟隨對方做法
只會進一步分化自己人 蠢到仆街

真

唔知點解我一早block咗你

無㗎喇 因為Miss pun
我哋等入集中營啦

ching好勇

不如直接加入藍絲陣營算啦，咁鍾意做錯事唔洗認錯，做藍絲咪可以周街打人強姦人囉

手足玩鳩支那人要多謝佢啦

如果個弱智仔係黑警，果班毒撚仲會唔會講黑白是良知呀？

咪係 開口埋口就黃屍點點點
條友弱智都唔知係咪扮

SM抗爭

係囉，大家贏都係想靜靜地贏，唔係為左出位

好心約miss pun前照下鏡先
碌核突鳩想屌後生女閪
有無咁便宜

大公報多謝你哋送核彈俾佢添啦

咪係 吊左十幾年狗公既高登 連登仔唔見你屌柒

支持Miss Pun

張家俊覆唔到，Nic Chung 覆到嘛

唔好搞無辜嘅人

但佢兩個不是無辜的

支持差佬拉鳩2件臭閪，成日搏出位

傻仔 因為你同我唔同路囉 同路人嗰隻同路呀

藍絲通街斬人，我地還拖正常不過。
黃絲幾時有主動去斬過藍絲？
又或者我地係街頭抗爭下，幾時唔係被人挑撥
我地先會主動出手？
但呢啲寫真KoL做埋呢啲玩九公博宣傳
意義如何？

其實有冇人話我知成件事始末係點？

今日既風清沒有極限

大部分黃絲內裡其實同藍絲一樣

唔係俾你睇的

突破盲腸

撚藍絲無問題
但直播埋呢下真係on9左
好似自己入紙申請比狗拉咁
希望佢地無事

邊度講性騷擾？
miss pun賣淫相係性工作者 呢點應該大家無異議
條友dm佢幾個月 send哂淫相 係騷擾喎（佢ig都咁講）
而家咪開房囉 得償所願

幾驚佢2個告唔入，好在佢哋係黃嘅姐

咁就實告得入

原來佢2條臭雞係黃的
領教領教

精蟲上腦怪得邊個
條肥仔笑容滿面，一個拒絕miss pun, email繼續佢係片中行為嘅意思都冇

錯左唔撚認
又要成日講一句
藍絲都係咁啦 唔割
Diu 人地唔割係本身佢地無思想去考慮當中問題
我地黃絲大部份係高水平既教育
就算差都證明我地有批評性思考
唔撚係要我地同藍絲比較啊嗎...
唔接受批評一尾包容
黃絲質素咪越黎越下降囉

Ching仲咁好氣同佢地拗
兩件性質咁唔同都可以攞黎比較真係on99
嗰頭又話點解唔笑得藍絲弱智
轉頭人地問點知佢係藍又話唔關黃藍事 笑鳩人聖人mode
兒登仔真係冇得輸

70歲銀髮族風雨不改到法庭聲援＆[至少29名手足上庭！] 7月27號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

隔離post咁有意義咁多
今日miss pun post就出撚左成百個 個個都推到爆

有條女平時ig 賣相嘅
之後有個肥仔廣州人長期dm「想屌你約開房 」
咁條女覺得被性騷擾
時機成熟叫肥仔開房等佢
之後開live直播欺凌過程

其實無人知事主係咪藍絲

Misspun撚到何君堯上房用皮帶sm佢都叫有啲意義恰完個口齒不清嘅肥仔再屈佢係藍絲，成班連登仔就衝出黎話唔割，成件事好撚戇鳩

肥仔精蟲上腦=佢哋冇做錯到
Good logic

班友Spin到約人出嚟玩SM=抗爭

過左成年你唔係覺得仲有中間派下話
到依家都仲係藍嘅你唔係覺得仲有得救下話

一個遮名 另一個藍絲又唔遮名
ms pun自己都冇解釋清楚成件事

支那仔就一定係

核彈
夜麻麻唔好引人笑好冇
你個腦係咪比核彈炸爆咗

兩件搜查官被黑警活捉..

但証明唔到係藍絲 最多話佢咸濕仔

唔等於你可以做d整臭黃圈嘅嘢，2回事嚟

講得好
根本依班人執政仲恐怖

自稱黃但篤灰係咩人？

好撚on9
成件事跟本小事
成班係度嘈交

你知佢博宣傳仲幫手推post

出面幾十個post 係咁推

揭露黃絲真面目唔係核彈係咩

講fact check 真係笑撚死我

片中條友都唔知係咪個藍絲

我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

仲有佢地邊忽名人
根本就唔入流
定你當佢地係gphone個啲級數

佢自稱香港人 祖籍廣州
Btw 支那人都有黃 但少

有分別咩
幾個月都唔block人係唔係諗住佢係潛力買相客

王丹都係

個個扮睇唔到
唔知攬佢做乜喎

你攬關我撚事 希望Miss Pun仆街死全家
連登真係多on9

擺明好多苦主
課撚咗好多，驚冇得再更新

其實Miss Pun呢條臭雞真係抵撚死

錯就一齊錯
啱就一齊啱

話你on9都唔係笑你蠢架

所以其實好明顯有班五毛喺度帶風向

都唔等於可以欺凌人

佢撚藍絲係冇問題
問題係佢地太蠢
拍埋片俾人盡情抹黑
team kill 埋所有人

不過就係miss pun呢d咁閪格先會諗到咁樣撚藍絲
性格決定命運

係show blocked user
見你cm咁耐先揭露下你真面目

點解我會一早block咗你呢？

如果大家唔係質疑緊黃藍
只係覺得佢地既行為好不恥
等我地贏左再討論
歡迎bin c

估唔到原來黃同藍其實一樣咁唔講道理同冇人性

冇證實到係
由頭到尾條片藍絲呢個term都冇出現過

賤人囉
根本黃只係政治取態 唔代表個人係好人

呢到圍喂威吹水。
可以幫手推到咩
叫人醒下 唔好盲撐姐

成班人都冇人性，根本藍絲嚟

咁藍絲對黃絲做同樣既野果時你都睇唔到 唔知道
仲話黃藍是政見
黑白是良知
屌你老母你全家中武漢肺炎啦

who fucking cares ?
你覺得條弱智係手足?
如果唔係手足
咁關我鳩事咩

果兩隻電子雞係黑人憎 但今次呢單野

對家係狗公加藍絲 仲要比狗咬

所以我點都攬佢地兩隻臭雞

跟本成件事就係有3條弱智自己係度玩
咪當番平時咁食下花生笑下咪算囉
係都要拉上黃藍 係第2個層次黎講
跟本成件事就係d花生野，果3個弱智又唔係因為政見嘈交/打架

你都追下po不如 佢淨係show對話都已經有兩個人
一個遮咗名 一個冇遮名
片中人同ig鬧人黃屍嗰個唔係同一個人嚟
佢都有意無意炒埋一齊講啦 咪就係搏俾人用對家係藍絲嚟撐佢做啲冇腦嘢囉

肥仔唔知係咪藍
佢ig hide曬d名
但其他藍絲就無hide

佢哋做埋d仆街嘢影響黃圈觀感，咁你都唔屌我諗再行落去都冇意思

兩個人黎

連登仔就黎連弱智支那仔都認係手足

如果似住自己係「黃絲」 自己就可以為所欲為

咁同以前大陸嘅紅衛兵有咩分別？

今次件事真係過咗火 你要玩都玩個正常嘅「藍絲」

你玩個低能弱智嘅 有撚用？

你搞到自己有好多位俾人入 黃絲陣營會一身蟻 會好麻煩

講真 依兩條女其實有咩貢獻？ 日日就係影裸照賣鹹濕相搵錢

日日上IG放相 打幾隻字就想幫香港抗爭

我屌你老味 有咩實質行動 有咩實質貢獻？

掛羊頭賣身軀搵錢 混水摸魚

大家仲話要保住呢兩條仆街 根本係我哋嘅大毒瘤

對唔對得住之前我哋辛辛苦苦的手足？

依家仲要搞到我地大家開始分化緊 大家都嘈緊 中國共產黨最想就係敵方陣營有內訌

班戇鳩女人做嘢唔經大腦

我真係冇眼睇

自打嘴巴
快啲去搵返你個藍營朋友
安撫下佢弱小嘅心靈

如果果個人係正常智商既人我認同樓主
叔一燒果啲從來我都冇撚異議

但所有人而家最好希望果個係正常智商既人
一旦真係白卡 你點攬同拆都冇用

仲有支持人撚藍絲
但唔代表支持埋講咩 好多人奶我鞋要比錢
如果手足爆舖 私了果時開晒ig直播
又講我屋企賺好多錢 多過你做執垃圾 / 你老母生cancer你冇錢醫
呢啲唔關事既野 都一樣係倒米

黃絲?

嗰兩隻雞完全冇諗過嗰啲被屈天使嘅女手足，同警署被輪姦女手足會有乜嘢負面影響。
我就係MK妹覺得自己好威，三五成群覺得自己好好笑。

黃屍見到叔一燒咪又係拍爛手掌 好撚有人性咩

黃絲同藍絲一樣都係冇人性

對比之下其實email都算有良知，已經好隱晦叫佢收手，咪塞隻鞋落人哋到，你哋仲要係到盲撐無做錯

捉佢地兩個入冊坐返幾年，唔好出黎獻世，順便DQ埋佢兩個豬男友
咁既垃圾都岩

咁咪用雙手囉

部分極端分子姐，其他唔係咁的

若果佢係弱智 應該無政治意向
片中佢講過無參與任何抗爭 只係電視睇過下

冇計
5毛pr帶風向

藍絲性騷擾人+鳩痕在先，比人捉到正班連登仔就出黎發功根本成班Pr狗，性騷擾啲野又隻字不提

希望條友係弱智的，咁就可以告得入2條友，還個公道俾白卡人

因為得你有

其實除左pr五毛, 本身都有班on9係波台

警察拉依2個欺凌人嘅仆街有咩問題，你唔通都支持欺凌?

仲要未必係藍

個人認為呢件事根本唔需要理
亦都唔需要傳

咁幾時還俾你？

冇人想撐個2條女 純粹只係覺得藍絲抵撚死
如果你想屌鳩miss pun賣手足又有證據 good 我地立場一致
但如果你想幫個智障藍絲討回公道 你真係戇撚鳩 等我recall大家記憶 和你塞個陣 成班番工藍絲狗起勢踢一個幫手塞鐵嘅女學生 我想講嘅班藍絲都唔會理咩minority 反而依加你同我講要關愛智障 真係不了

佢篤d1d4手足灰嗰陣你有無care過

緊係，點似得d人仲係到笑

點啊垃圾pr狗
一日幾個膠psot

成班突然道德撚上身咁嘅話黑警都係打份工姐唔好咒人全家啦咁大愛

我唔需要，最緊要俾到白卡人，大家集氣

Pin this

係囉，比人拉個陣連登仔仲話係黑警扮野，黃你老母咩黃

影響黃圈觀感？
黃人唔可以食煙？ 唔可以講粗口？
個道德水平要幾高先可以做黃人？
你連咁嘅嘢都諗唔明，我諗再講落去都冇意思

肥仔同藍絲兩個人黎..但大家炒哂車

未有連登我已經開緊膠post 咁都有得屈
唔好spin啦

因為藍絲唔會識用腦諗野囉.....凡係親共嘅，強姦殺人都撐。做咩有腦唔自己轉下用下，整係識藍黃分類、二元對立。

一定要傳
佢地兩個好想出名

真係on撚9 理撚得佢弱唔弱智 係街頭 有啲阿伯走埋黎屌手足 咪一撚樣打鳩柒佢地 而家做咗啲咩姐 有咩大不了 咁都接受唔到 過去個一年真係食屎大 心態都勇武唔到 點光復香港啊 鳩叫就叻 有事就屌

成班金主喺度點會pin
黃色賣相圈

食煙講粗口唔會俾人告，但佢2個做嘅有可能會俾人告

咁都唔明再講都冇意思

玩BBQ起碼都可以扮恐怖分子嚇下人，用皮鞭SM藍絲真係想笑撚死邊個
直播剝人皮我老閪都課幾千

佢當還咗俾自己

所以話點解團結唔到，根本成班道德分化L
講真，我真係冇睇過有藍絲屌自己友
同埋成件事根本先撩者賤

打人可以
撚人JJ就唔得

無人認真睇過d片同相
9up將肥仔當藍絲咁判

得喇得喇 一早block咗你啦
我淨係block兩類人：五毛同弱智 唔知你係咩

已經send email比警察哥哥 請佢地嚴正執法

我咩都唔知，我唔理， 我只知d狗同共狗未死，其他野都唔重要

唔好咁講啊！
就算佢篤灰又好，玩弱智咁抵成本既事又好
佢始終係自己人！唔準分化，割蓆

藍屍五毛pr分化狗集於一個post 西利

告乜撚
你情我願
而家又唔係唔比個弱智仔走
佢自己要留係度又唔肯走

希望條友係弱智的
你對人真係好好

黑警藍絲暴力
洗版式宣傳，睇下班狗幾暴力

勇武以武制暴
支持香港巿民重擊恐佈份子,恐怖份子先撩者賤，抵死

吹咩，我從敵人身上學返架

槍口對外都未撚識 香港人
撚藍絲都要被批鬥
真係勁撚多5毛

太冇人性啦，見到白卡佬俾人搞竟然係笑佢而唔係幫佢出頭

欺望法律還白卡佬一個公道

係連登講真話只會比人話係5毛 pr公司
班人無哂理性討論 獨立思考

個post有人貼幾張藍絲對話就比人帶撚晒風向

email 唔講

但督灰都自己人我真係唔知講咩好

得喇得喇
識得block人 最叻係你啦

Ching係咪冇睇post名
樓主叫人攬

非法禁固，白卡佬係受驚先唔走

戇鳩樓豬仲以為自己攬得好撚型添 攬你邊撚個睇過

成班盲架 如果女手足比人性騷擾 成班就衝出黎
Miss pun比人性騷擾 成班就話電子雞/咁樣玩人唔岩

裝修咪又係犯法唔好睇
止暴制亂好

咁先告得入佢2個

但冇人會直播裝修

好在而家美國自動波反共 如果唔係 靠班濕尻 呢頭分化 個頭割蓆 轉頭平衡時空 真係變新疆不是夢

有班撚樣邊個先撩者賤都唔理，就跟住起哄。藍絲性騷擾賤種都攬，真係痴鳩線。

兩條佢係cheap,但邊個先撩者賤？邊個性騷擾先？邊個侮辱人先？邊個係藍絲？

先撩嗰個唔洗畀人屌，就係因為佢毒撚樣似弱智所以激發起你大愛嘅心？定係私怨行頭有位就屌，幫鳩賤畜藍絲都在所不惜？

總之佢係藍絲 佢就抵死
對住藍絲係唔洗有道德
佢哋係屎 係蛆蟲

仲有咁多人選擇盲撐
唔撐就話你5毛 pr公司
完全影衰同辜負哂真正有付出有犧牲嘅手足

最多你都係屌佢撚得柒JE

你點證明佢係白卡佬先
當佢真係白卡佬
咁咪最多食下花生

唔攬都唔好屌佢，唔好再提
黃屍本身都弱勢，發大件事有咩好處？

佢撚果件肥仔未必係藍絲 仲有可能係輕度弱智
詳情睇返片同d ig留言

如果你老母係水炮車藍屍5毛狗，我覺得打完你老母都無需要改善

兩條女係on9都好 大家唔需要屌
大把藍絲等住拎呢單野做文章
使乜自己人操心 屌埋一份
低調處理 唔使衝出黎講
覺得佢地倒米做錯 留番響個心度強烈譴責咪算
最緊要係不割席
但如果見到pr出黎玩分化
麻煩大家屌佢地

成堆5毛入哂來

認同

下 原來會俾人告就會影響黃圈觀感？
你知唔知自己講緊乜？

有冇證據證明個肥仔係藍絲？就算係藍，佢連一句完整句子都講唔到，仲要話自己平時唔睇電視唔睇新聞，你覺得欺凌一個咁嘅「藍絲」真係有用？可能幫手足出返啖氣？

不停出現我個名我會怕醜

如果佢真係白卡佬咁法庭一定會還個公道俾白卡佬

agreen

根本冇話miss pun咁嘅做法係啱
只不過係你地成班道德撚踩多腳落井下石
但係其實自己不知幾咁歧視藍絲 幾想有人幫手撚鳩佢哋
喺乜都唔知嘅情況下就斷定係恰鳩白卡佬
總之光環你哋攞晒啦

如果有一日
手足好似美國有啲示威者咁
無目的下，混水摸魚去打劫LV，Apple
搶啲貨物......
會唔會大聲不割蓆
連登仔
會唔會完全唔思考當中既敗點，然後又大叫無事啊！
佢地自己人勿割！

黃圈名人欺凌白卡人，傳出去一d都唔好聽

一個為娛樂 為笑鳩人而玩
睇唔出佢哋兩個同撚鳩有咩分別

一個係真係仇恨 去抗爭
你拎埋一齊來講邊個可笑啲

班撚樣好得意，要做大愛撚又做唔曬
人地係女仔喎，好人好者會無啦啦性騷擾人？即係宜家miss pun佢地就唔係女手足班分化狗扮到扮得好啲啦唔該

咁想做藍絲你咪做藍絲 咪撚咩都話學下人地啦

老實講雖然性騷擾都抵死 但唔洗當藍絲咁撚到咁盡藍絲你雞姦佢都wfc, 但哩啲性騷擾傻仔最多咪block柒佢算

會，黃人做咩都是啱的，不分化

為咗告得入條女 就想人哋係弱智
如果有你呢個朋友真係終身無悔

重一味話屌ms pun嘅係大愛撚
我覺得佢哋盲撐先係喎 獨立思考係啲乜冇人知
ms pun重要係督灰撚 今次做嘅嘢明顯唔係正路
成班人不願面對 標籤自己係黃絲就咩都做得
依家成條片連黃藍呢兩個字都冇出現過 個個已經諗好曬話人藍絲 弱唔弱智我唔知 但開live玩呢啲就唔覺得係正確先囉

識得block人唔叻 係block中你隻五毛狗
忍唔住同大家講啫

盲撐嗰班人有冇諗過，之後有乜運動有，女手足比差佬捉咗，嗰班黑警個心入邊更加會認為呢班人係天使係雞，我屌佢哋冇錯。

為咗兩隻電子雞喺度犧牲啲女手足？

明明連登係想兩邊都死

肥仔同藍絲兩個人黎.....爬下ig啦

真心建議樓主做藍絲算，藍絲可以為所欲為做錯事唔洗認，啱晒佢

叫佢扮弱智等兩條垃圾入到冊都抵

唔參選點畀人DQ呀戇鳩

我都唔好意思再討論
講到支那人就聯想到藍絲 之後就支持佢地
成件事都未清楚就開始評論

1. 佢未必係藍
2. 佢父母祖藉廣州 但香港人
3. 私了就私了 公開博咩

可能條友真係弱智，咁就最好

無論係咪藍絲
性騷擾自己友就係抵被人撚
個個on99大愛撚上身唔好欺凌弱智人士呀？

唔屌了
繼續打好國際線
支援手足，捐錢！
唔好再理啲無為既人
此post，完！

爭咩丫
2邊都屌就岩

白卡手足

好人好姐都唔會叫人上酒店除衫俾個bra人睇啦，咁係咪又可以話好人好姐唔會做電子雞？可唔可以話好人好姐唔會成日放自己啲淫照？咁係咪佢哋成日咁做俾人性騷擾係正確？
唔好咁痴線啦。

好似話有對話證明到 如果證明唔到佢係藍絲 我收番我言論
唔睇電視咁撚脫節會識上網性騷擾人 會識講自己係藍絲 幫唔幫到手足出氣我唔知 但我覺得爽

你咪繼續block囉
事實係點我諗唔使你講

弱智就有光環？性騷擾都無問題？成班現實中無女溝嘅毒撚一見到miss pun email就即刻分化，識穿你地啦

肥仔同藍絲兩條友黎

留名2隻電子雞，game over

雖然我唔係撐佢玩鳩條友，但你點解覺得條友性騷擾完人唔應該受返教訓？

好明顯係成班毒撚感同身受圍爐啦

咁佢地爆張家俊啲個人資料 帶風向屌佢果陣又冇人出嚟話攬佢 ？人地因為爆炸案坐緊 救咗咁多人 俾佢地搞又點計？
仲要唔止一單屈人地metoo
由其電郵王 次次淨係聽條女講就判定男仔有錯 叫人報警 搞到幾多人 炒咗幾多車 根本人格就有問題

班毒撚已經上左腦，總之miss pun做乜都係錯係電子雞，比人性騷擾？睇唔到喎

好撚懷疑樓豬出呢個post企圖 兩個根本就唔同人 睇嚟你應該有欺凌弱智癮 攬

冇人會睇到架，沉迷緊自己人團結遊戲

睇唔到呀

毒撚眼中嘅miss pun：電子雞！個閪一定臭！比人性騷擾抵死！

處事手法問題
目的係make noise
佢自己私了 唔使公開 無人會話佢
博咁盡為咩

先屈你係毒撚
再spin走呢單野唔提, easy

支持香港警察拉鳩2件臭閪

既然你都識諗埋晒啲咁賤嘅嘢
「咁你同班藍絲有咩分別」

連登成班大愛左膠-0-0

如果spin 得走，我兩個兄弟可以出返黎就好

一早講左左膠永遠唔係同路人

你肯定佢係白卡？
加上成件事同黃藍無關 你要咁樣俾人帶風向有咩辦法

叫佢扮弱智係為咗大義，d藍絲識咩吖

人地有冇講過關於政見事

5毛來架

Pr帶風向大法

大愛撚不願面對
唔識批判性思考 重叫人參考藍絲做法本質上成為藍絲

講過好多次，兩件都係垃圾電子雞
就算個肥仔係藍絲，我都唔會撐佢地

咁多pr 復興大富豪定中國城呀

黃圈最大分化就係email同miss pun唔搞咁多事就唔會有機俾人乘

真心 你話我道德撚都係咁話

兩條女心地係好撚差 擺到明欺善怕惡姐 仲叫人奶鞋底 痴撚線？條友好明顯係有問題，姑勿論係咪真弱智，唔見得欺負呢啲人有啲咩咁威，你話佢藍絲，至少睇條片反映唔到，成班人見有得欺凌就搵藉口講姐，條片佢都話冇留意抗爭事件，咁都可以屈藍絲？

心地差就梗 幾靚都冇用啦 前提仲要唔靚。

多謝提醒 已block

左膠幾時原諒黑警同林鄭

你分化

成班毒撚屌唔到人就話人臭雞架啦
你睇下hi 女學霸

(按住良心先)我覺得呢單野呢, 就10成10係個肥仔唔岩嫁啦......邊有人約人就罵人黃絲雞嫁~ 係咪先~ 咁佢比人玩都正常既...係咪藍屍就可以免費性騷擾先~

對D女人真係好唔公道, D狗別蝦女人...

MISS PUN潘書韻老屈公審人, 公開人地個人資料攪到兩名手足被捕
畀綠帽前男朋友, 同公民黨深水埗南昌北區議員劉家衡一齊

你咪弱智

班毒撚話人臭雞嘅同時，咪又係放大人地張相黎睇

係
一定要攬

Sm藍絲係為咗增強士氣，啲藍絲識咩吖
要吹點都吹到 不如你駁唔到就潛啦
可能成個場面冇咁尷尬呢

對準政權，佢哋無辜的

北京先係幕後黑手

白卡佬識book酒店 約人扑野
仲醒撚過你

攪到兩名手足被捕係咪光環之一?

係wor
佢哋只識搞d弱智既

欺凌人點會增強到士氣，你咁樣同班差佬亂打人之後係到叫有咩分別

好多人當豬西email係寶，一定課左好多金

連登仔加油向藍絲學習啦
最好學埋人地傳fake news 死攬自己人
最後成為下一代藍絲 完美結局

「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。」

酒店係miss pun book 錢係肥仔比
肥仔無業
詳細係email直播睇到

白卡佬都有性需要㗎

唔好話你班賤種連篤灰狗都幫

收皮啦5毛扮撚完黃
扮得好撚柒呀

Email同miss pun已被捕 2

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

收皮啦。

提提大家 之前呢單個事主都比人話有唐氏、弱智，又係話咩睇樣睇佢言行就知。
最後成班集體炒車

賣相電子雞唔好扮純情dm兩句想屌你就叫騷擾啦
如果咁都要教訓應該全個連登都要

黃同藍其實係一樣咁極端

所以叫人勿割果時
又記唔記得自己都講過好一句be humble

而家個問題係做既野，仲係咪關事
例如手足針對黑警姦人殺人打人
所以叫人死全家 要佢都去死
兩者真係完全關事

手足私了藍絲，因為班藍絲郁手打人先
而且當初私了原因係黑警唔會拉藍絲
咁私了又係前文後理

miss pun同email果種
平時講下自己賣相賣到買樓
bully人果時就無啦啦一句好多人奶鞋底要比錢啦
仲係咪真係關抗爭事？問題就出在呢度
咁就算唔割都好，仲有咩好理

好似我講過，如果手足私了人果時
無啦啦講自己大把人爭住比錢佢
邊打藍絲阿伯邊講 你月入幾多呀我十皮呀你去死啦
咁係咪無撚謂丫，都唔關事既

會輸民意㗎 -O-O

可能俾咗年費就而家俾人捉咗去坐監，冇得睇，蝕曬。

你駁唔到就屈毛，好心啦

對

肥仔唔係叫人黃屍嗰條藍屍點解大家都唔自己睇下miss pun ig啲story 炒撚哂車

唔好激嬲共產黨

我淨係知「弱智」去性騷擾人係光環

Email同miss pun已被捕 2

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱呀。

岩

其實而家已經愈來愈似啦，有時都睇到灰，都唔知係咪d pr特登做到兩極留言令人覺得d黃絲愈來愈低質令人灰心失望，至少我身邊d黃絲唔會咁低質，但兒登多真心膠都唔定

真係唔明每樣嘢分開嚟睇有咁難咩
唔係話黃嘅門檻要拉到有幾高 但成班人淨係識俾人帶風向
有人鬥黃就開始跟埋一份，到多人出嚟屌人鬥黃就個個扮嘢有咩事都屌人"你做咩鬥黃呀你係道德撚你唔係同路人"
自己諗清楚呢條女本身做咗啲咩先啦
依家有人話我哋唔可以分化呀佢做啲咩都撐呀攬呀
喂喂 淨係佢po嘅對話已經有兩個人啦 藍絲同片中人都唔係同一個
你話佢衰咸濕？要唔要睇清楚條女用緊咩身份賺錢？sorry囉如果我唔識佢都會覺得都已經除曬衫影相賺錢，約得出嚟有咩咁出奇

本身根本唔關黃藍事，一直有班人誤會個肥仔係dm講黃屍被放飛機嗰個

你都幫藍絲弱智仔啦
五十步笑百步姐

屌一句打狗增強唔到士氣都夠收佢皮
不過pr死都要執返拃沙我覺得幾好撚啫

幫唔落=.=

預撚咗你會咁講
原來係想比人DQ先參選嫁咩?
你諗清楚你究竟想講乜撚野未啊on9仔

爆炸案手足俾人篤灰拉左？我睇唔到喎
我淨係見到misspun俾人性騷擾好可憐，一定要保護misspun

連登仔見到毒撚稍為有啲身同感受姐

我又覺得冇問題喎
不嬲呢啲嘢你情我願 你睇下個男人其實我又覺得佢幾enjoy
咁你唔通話sm係俾人虐待咩
唔好討論佢哋賣相呢啲先(某程度上一個願打一個願捱)
係條仔搞鳩佢哋先 大把女仔會忍咗佢最多屌鳩佢哋一兩句就算 只不過佢哋真係堂面撚佢啫
我又真係未見過拎白卡令到條仔咁醒 上網性騷擾人 大把弱智都好善良啦
事實上miss pun同email做咗好多嘢 又屌鳩佢哋偽黃
不服來辯

其實佢撚個煩膠藍屍冇咩問題
不過撚完又要拍片仲要講埋間酒店名出嚟，結果比狗搵上門仲拉埋 到底邊個撚緊邊個

淨係累到兩個前線手足被捕已經係血海深仇，加上SM（疑似）藍絲呢啲咁on9既行為都做得出，呢兩個留係自己陣營直頭累全家啦，咁撚鍾意講by any means necessary，放棄豬隊友都係其中一樣喎，又唔撚見你地講

叫連登仔情何以堪

因為課左金驚以後冇相打飛機

被放飛機但又有片出？
成件事唔make sense，但又死攬兩件垃圾

過咗咁耐都未試過咁支持差佬嚴正執法，有冇人都有同感

但睇片條仔勁enjoy

無追開兩條女...其實個肥仔係咩事?

咁呢個post樓主又叫人盲撐？

Misspun同email做左好多野包唔包括埋公開手足電話地址出黎，然後手足俾人拉左嗰單？

黃藍是政見
黑白是良知

呢鋪點都撐唔落

撚咸濕佬開房呢樣就真係玩得過

宜家公開玩個弱智既

真係點撐得落啊大佬？

要玩都自私玩啊

唔係沖出黎柒啊

知錯能改就得

MISS PUN
篤灰
明愛醫院+深圳灣口岸+羅湖爆炸案兩名手足被捕
係狗屋畀黑警打
何手足 - 上庭時左眼角貼有紗布

一定係光環

不割都係其中一個選項

大家睇左片先

關我撚事咩

做左好多野篤手足灰
本身都唔知呢單野
有巴打post出黎先知原來佢地連狗都不如

咁你真係on

樓主話唔可以認錯架，明知錯都要死攬，點知錯能改呀

MISS PUN篤灰
明愛醫院+深圳灣口岸+羅湖爆炸案兩名手足被捕
係狗屋畀黑警打
何手足 - 上庭時左眼角貼有紗布

一定係光環

藍屍畀黃屍團結係真，混入save hk後，都觀察到，正正係大部分人都白痴，冇可能諗太多嘢，就算有分歧，好快都會解決到。

相反所謂黃屍，有時真係冇眼睇。

死撚開啦 呢到冇人支持警察in any ways 咪撚痴埋嚟啦

根本就一堆私怨撚、一堆外貌歧視
明明事主一啲弱智徵兆例如失控發脾氣都冇出現過就因為人地樣衰就老屈係弱智，所以兩條女公審/欺凌「弱智」係唔岩

唔撚順啲左膠大愛撚
叔一燒大家都唔割
依加竟然仲要屌返miss pun同email轉頭
性騷擾人地冇後果架？
玩鳩佢有咩問題？
唔好話連登仔又要睇人地啲相又要屌人地係雞
有事就淨係識加隻頂腳踩

支持警察嚴正執法，你唔支持你多數都係欺凌撚嚟

我識白卡佬好人唔會咸濕講埋污糟野去侮辱女人，佢一世都善良，好僟布歐咁撚樣

唔打國際線抗爭走得到今日?
選還選, 唔好覺得選完就光復到
90%畀人DQ, 你話要主力打國際線定立會線?

放棄思考咪可以盲目咁支持一樣野囉樓主係咪想黃營嘅人變成冇腦藍絲咁？

其實連登代表唔到主流諗法嘅
就好似你聽日行出街求其搵個人問都唔會咁無腦嘅
不過連登仔嘅思維就同正常人唔同姐

講多啲，推撚到佢地身敗名裂

屌啊 肥仔未必係藍啊
自己睇片先
Ig有幾個人 但其中一個係肥仔
炒撚左車

你都唔係以事論事係咪佢篤灰就等於佢比狗姦都係佢抵死唔抵幫先？你都係想我跟你講句「篤灰狗抵死」姐？

唔通幫你班冷氣軍師搞臭黃營咩 香港搞到今時今日就係因為你呢d廢青

一黎唔知條仔係咁真弱智
二黎唔知條仔係咪真藍
三黎件事同黃藍圈冇關係

我地成日笑藍圈唔用腦不分是非黑白
然後依家自己不分是非黑白地去攬miss pun
黃藍其中一個分別係良知 有良知既大家可唔可以理性地分析而唔係黃就攬
如果黃圈因為大家冇為攬而攬而散既話 只能講大家未夠想光復香港

先撩者賤喎

攬得到 電郵都想攬下。 不割

報應je報應je

其實Miss Pun呢條臭雞真係抵撚死

肥仔純粹性騷擾佢（miss pun story講嘅廣州仔）但後黎明明見佢對話入邊有道歉又剩，唔知點解最後又會約左出黎比人撚藍屍係另一個（詳見miss pun ig最新嗰post)

大撚把白卡佬會性騷擾其他人，毛手毛腳大有人在，醫院院舍社區都唔少，唔洗幫白卡佬洗白喇

笑咗 咁快露底呀五毛

MISS PUN勁揪,
令到香港唯一爆炸師被捕
今鋪我支持MISS PUN呀
咪屈我話佢抵死

Agger

希望2件傻西可以坐牢

性騷擾真係可以因為講一兩句構成，同埋成個連登都唔代表條友無錯喎Ching

屌完就推其他post喇，無乜野好講

其實用顏色決定咗自己思考嘅方向先已經好無腦
成日有post叫人清醒啲 要有獨立思考 就唔會有人理
呢啲盲撐打飛機post就勁多人睇

喂唔係啊，篤灰同性騷擾都可以比你屈到有因果關係，我一定支持你啦

今晚連登d藍絲同五毛終於上晒水

寧願你呢d廢青係對家

呢件事佢有錯 佢抵屌冇諗清楚 不過前題係MissPun 自己捐錢等學生可以有免費gear用，點知條友拎miss pun捐贈物資去賣比學生賺錢食人血饅頭喎咁又關佢今次件事咩事？？
咁佢哋兩個idenify係偽黃？？？

講多句咪話你係pr

笑死人

爭咩呀爭 潘書韻咪又係公開篤義士灰 兩位d1 d4手足坐緊啦

因為未到自己未唔笑
大愛少少 個社會會和諧少少

睇條友感覺應該係智障或者低能
感覺可能係傷殘人士
咁樣其實真係玩緊傷殘人士

Miss pun 平時黃到咁
我點都撐
人誰無7 阿

有班深黃傻粉好鍾意講「有時真係好羨慕藍屍」
我心諗，咁你咪去做囉，橫掂你同佢地唯一分別係政見姐

成日叫黃絲要學藍絲團結班人真係冇眼睇
核爆都唔割係講緊真係對抗爭有用嘅事

一向你都係對家
扮咩熟好撚核突

報應呀

同埋你理得人係咪賣相電子雞姐，人地賣咩同佢會唔會因為性騷擾而唔開心無關嫁啵。

人地都無講係藍
依家針對性騷擾

抵鳩死
自己都坐返幾年啦

留意番 d1,d4有解釋佢地賣果啲係自己啲貨 潘書韻證明唔到d1,d4賣果批係佢送果批
另外 兩位手足已經因為爆炸品案坐緊 點樣偽黃法

邊個對家心照啦篤灰狗都幫得落你唔好支持埋黑警智撚障

人地賣左咁耐相大家都仲以為人地係做雞出身
不嬲佢地都係中意露中意影相但唔做交易架啦
佢兩個之前撚過咁多藍絲出黎個陣唔見大家拎出黎屌？
下下見人地個樣似弱智就左膠心理泛濫

一句「有時真係好羨慕藍屍」真係吹到啤一聲
到底依d人係PR，定我依D想你地理性分是非既人係PR

比約人開房果隻藍絲唔係片又入面果個wo
攬人果班搞清楚未

唯一肯定條友性騷擾

所以話連登係智慧墳墓真係無錯
一個接受唔到唔同意見嘅討論區叫自己討論區

你句野其實萬能keep，打還打，唔好覺得打完就光復到

我一直都無講過唔打國際線，我只係講你下下講打國際線，係咪代表其實已經唔需要再理依家香港究竟有乜野狀況?

重有，我亦無話要一定打死邊條線，你鍾意你咪100%打哂國際線囉，我又唔會阻你既

我一開波屌既係班人focus係miss pun呢單on9野到，真正要理既就無人miss pun d post就推到上熱門，做乜鳩姐?

要keep住推所有同miss pun email既post
佢地好想出名

隻篤灰閪走去劏狗劏藍絲既話，唔好話網上撐，我凌晨去狗屋門口聲援添
聲援佢SM人？現實講出嚟CCToy班人自己都忍唔住笑啦

做人唔洗咁盡
遲早自己有事就唔好
你怒氣高未去訓下

若果只係性騷擾
咁樣處理方法係咪過火左？
可以block佢/告佢 但唔好仙人跳

唔係偽黃
係兩件大垃圾

條友冷軍黎

係！篤灰同性騷擾一定有關係！因為佢篤灰，所以比人性騷擾都係佢抵死！佢係臭雞黎！一定要坐監！一定要比狗姦！

坐花廳就偽黃，上網公開人資料就自己人

我呢半年睇到好清楚，黃？黃你老母

大家屌完就算啦

「有時真係好羨慕藍屍」
咁都講得出口既人我已經唔想理佢有咩理念

風師兄晚安

咁講真條仔自願上去嘅 真係無人逼佢 好多時間都仲可以揀走添 唔係話miss pun佢地啱 但又唔係佢地錯曬

其實唔岩啲咩？
唔岩個位係邊？要改啲咩？
我覺得冇問題
又冇人逼條友上酒店
又冇人逼佢除褲
就係因為黃絲係到太善良
成日比對家拎住呢點係到瘋狂打壓
對住對家從來冇仁慈呢個做法

無錯
成日打丁話戰爭狀態，通敵係死罪嚟，你又知唔撚知？

笑死 報警話有人性騷擾呀？ 你訓撚左幾多年呀仲報警
性騷擾人地冇後果架？

咁樣講啦 上面句尼采我都係8月某個post抄落黎
個陣都仲支持要有獨立思考嘅
依家你有無見到邊個post有呢啲成份？

你未又係冷氣軍師
不過你係藍個邊姐

我唔理！總之佢篤灰所以比人性騷擾都係佢抵死！比人性騷擾一定係同篤灰有關！有邊個要反駁我？反駁我嘅根本唔係黃！係死毒撚！

呢張相證明到d咩 死廢青

我有個例子今日講咗幾次都冇人反駁，唔知咁諗啱唔啱

賣相電子雞俾人dm兩句就叫騷擾，轉個頭搵機會拍片欺凌人

班狗俾人叫黑警死全家，轉個頭告你襲警

其實有冇分別？

有鳩人記得咩，兩個食屎仔枉作小人，所謂黃絲根本唔需要佢地

淨係需要呢啲「自己人」

白卡唔代表係弱智，但依家成班人老屈個事主係弱智所以pun咁做係欺凌喎

提提大家 之前呢單個事主都比人話有唐氏、弱智，又係話咩睇樣睇佢言行就知。
最後成班集體炒車

乜尻呀？條仔擺明mentally-challenged喎，你覺得佢有能力意識到自己俾人撚緊？

幫幫手 有手足整左個國際channel 撐得好辛苦 需要更多subscription, 分享及like

我就好少見黃既會屌人廢青既
不過睇怕你都唔係黃啦死廢老

總之黃就大晒

無人話關事喎，而家純粹條女被人騷擾，再約條友出黎屌柒佢都有問題？
同埋就係你呢D成日迷戀企係道德高地感覺既人，狠狠地地去批鬥同路人，變相支持藍絲。比著今日個角色既藍黃調轉，你估下藍絲個邊會唔會去批鬥個女事主

我本身都唔知佢哋做咗咁多衰嘢 跌眼鏡
不過如果唔計黃藍我都唔覺得佢哋做嘅嘢幾冇良知

上次連登炒車都係話人弱智

所以樓主果句「有時真係好羨慕藍屍」
咪證明佢踩左入尼采句野個trap囉
你分對錯唔係因為Miss Pun做左咩，而係因為政治陣營
老實講依D將黃絲既心智同道德都拉低既人，真係趕客架，
中共最想見到

唔知會唔會發展成兩邊互告呢?
嗯...姐係條仔就想搞pun, pun就想私了, 就約左佢出黎撚左一撚...咁...

唔知會唔會玩到入去坐呢..其實我覺得呢D仔, 報狗咪算, 做咩要私了...

你知唔知好多明星俾人（性）騷擾都係多一件事不如少一件事，直接block或者唔理就夠？
好似miss pun email呢類垃圾鍾意出名咪放上網公審
好玩唔玩，玩到開live仲要玩著個疑似弱智既
我祝佢地上庭審到入冊

連登仔：炸彈手足係偽藍，佢地賣波波相先係深黃，你引戰你係五毛狗

咁樣都算過火？
依種叫警惕世人
班仆街唔性騷擾人
咪唔會有事發生
佢網絡上騷擾得人
就肯定唔只淨係騷擾一個啦

講真block柒佢咪算，要處理佢好簡單，再唔係咪由佢獨守空房，洗鬼真係出到黎live自己撚傻仔咩，又唔係唔知自己多藍絲mon, 要私了嘅大可以唔公開架啫公開得咪又係想做話題，但依加比人拉埋真心百害而無一利

以後連登公審人我一定報警

告佢不等於報狗
你識唔識

D1/D4分別斷腳同被打傷左眼
一句道歉都冇
仲大搖大擺做啲戇鳩嘢
反而香港失去咗兩個鍊金術師

咪懶醒啦，你正常人一個會唔會俾人拍住都照除淨條底褲呀都唔走呀？咁撚kinky咩

重複幾次叫班狗拉哂佢哋
跟住扮俾人屈pr
笑死你未

你都擺明mentally-challenged，生得樣衰啲又話智障

提提大家 之前呢單個事主都比人話有唐氏、弱智，又係話咩睇樣睇佢言行就知。
最後成班集體炒車

咩叫擺到明？睇樣就知人地係弱智？大家都唔係未炒過車啦，成班on9仔見到人地個樣似弱智就左膠心理泛濫，識得長期性騷擾人地又book酒店房應約有幾撚弱智呀？

佢哋抵拉喎

屋企住匡智附近 我見親啲弱智都好純好乖
個肥仔老豆老母好明顯冇好好管教佢

一早叫佢地兩個跟我風花雪月好過啦，搏咩都唔好啦，連登仔都話係偽黃

其實冇道德既係你地深黃傻粉喎
因為你地既是非觀純粹建築係立場

唔岩咪就係在於佢兩個做完呢樣野之後
做到你知我知陷家都知囉
你鍾意撚藍絲 撚咸濕佬咪撚囉
拍片直播做咩先
講到咁清高要教導人 要佢知錯能改啦
咁你咪私底下做實事囉 唔需要比人知架

太辛苦了 有啲YC仲恐怖過狗隊

篤勇武手足灰唔好話逐出所謂黃圈 扑濕佢都未撚夠喉啦
而家既懲罰只係做on9野比敵人周到 仲便宜左佢地

你意思即係全部玩bdsm嘅人都係弱智？
禁錮弱智人士拍bdsm av?

支那賤畜

有咩好值得討論要開咁多個post
成個熱門都係

點解挺身而出反而變成有問題個個？你係咪搞笑？

要我去學藍絲？
含撚拉樓主
Btw 支持佢地兩個撚鳩啲藍絲

知道自己俾人拍梗片都照除淨底褲都叫正常？

咁藍絲冇道德標準，係咪又要跟佢地個套呢？藍c冇
嘅嘢我地有嘅嘢就係批判思考、道德標準同民主精神

如果你要套落政治到，咁不如你諗下藍絲會唔會因為黑警屈鳩人襲警而屌柒D黑警。
再反觀下原來黃絲係會因為迷戀道德高地而屌柒一D對抗藍絲既同路人

咁所以呢
人哋唔理唔通我就唔可以理

一見佢秒del片都知咩事
自己冇錯駛撚del

個雞蟲一定係有唔岩，但兩條女同我id一樣唔係咩好人

聽到佢地講抗爭好撚嘔心，冇必要去做d咁既野

我會希望啲連登仔可以通過呢次知道返不割席不篤灰唔係咁用
與其講顏色 不如分清楚咩叫良知先

性騷擾就可以出手咁對人? 想所謂既懲罰對方係咪都有其他方式巴
唯一肯定就係miss pun犯左法
我地一直想要既公義係咪就係咁樣冇後果做本來係唔啱野?

我地要跟藍絲學嘢
唔啱聽就係pr

理到入冊唔好怨人

又做過咗，畀支槍你都唔會用架啦
返返去和平佔中啦

你唔比佢就係想同Miss pun email約出黎玩呢啲呀？

香港有幾多個手足化學水平勁到識化學鍊成
畀MISS PUN篤灰拉哂

犯左邊條法

連登成日撚狗公
我係咪要報狗

風Ching 又變熱狗五毛

個事主要求del片，人地順個事主意玩sm又叫欺凌、順意del片就叫做錯，咁係咪應該無視對方意願先叫啱呢？

Ching你個名
認真我覺得佢哋做得呢行預咗比人性騷擾
對住啲女優講好想奶 好想揸波
其實如果當時人睇到都係一種性騷擾嚟喎

欺凌弱智冇問題？
你係咪搞笑？

你講下犯咩法先

同意，而且佢覺得被人性騷擾同感覺唔舒服，佢就唔好應承人出去開房同真應約，正常人都會以為佢係樂意做呢件事啦，邊度似係被人騷擾？

唔係因為佢係黃就要無條件咗攬，正如屎家軍有人黃但呃人錢開夾公仔機呢個行為都係仆街一樣。

唔明攬佢jm9

CLS .黃唔一定係好人，但咁撚蠢邊有資格黃？

有乜所謂，我憎YC 憎到叫人投法子好耐啦

宜家藍絲搞黃絲
除左有藍絲自己友撐，黑警扮睇唔到，律政司唔落charge

仲有一班連登仔撐

走啦左膠 返屋企戴住個pepe頭套坐係度睇劉細良YouTube 啦好嗎
連登唔岩你上架

條女有咁大氣量就唔會約出黎撚人啦
咁都好spin

你屈人弱智又冇問題？

提提大家 之前呢單個事主都比人話有唐氏、弱智，又係話咩睇樣睇佢言行就知。
最後成班集體炒車

100毛上次撚狗公
係咪要報狗

我講左咩令你咁覺得？
你睇唔睇得出我講條女比人騷擾，再約條友出黎屌柒成呢點？關立場咩事呢請問

爆炸案得四眼哥哥有出聲咋 啲yc唔知去晒邊
我記得果日有好多人支持果六位手足架

除咗私怨同屈事主弱智之外，仲有冇第啲論點屌佢地兩個？

玩時玩...唔好玩到俾人捉到痛腳啦

仲撚埋執屍撚

篤手足灰都計私怨？

藍屍搞黃絲？你講緊兩隻篤灰雞搞弱智仔？

依樣都係我想講既野
我支持Miss Pun撚鳩d變態佬/藍絲
我唔鍾意Miss Pun賣相呃錢
如果Miss Pun證實係出賣手足我都會屌鳩佢
但以上都同政見無關，比較同社會正義有關
唔會一句「邊個黃我撐邊個」
可唔可以唔好膠化我地既革命? 我地係希望香港變返有公義既地方
唔係黃絲就打橫行都得

都話唔係藍絲，講過幾多次

老實講真心蠢在開live搵位比人入，佢真係咁嬲要私了咪私了（仲要睇佢story個肥仔本來就性騷擾嘅事猜道歉又剩，似和解左，但唔明點解後黎又約左出黎）公開真係無野好講。

你嗌句光時我就攬你就係手足！我話嘅

黃兆健有幫我地手探D1 D4，我再憎熱狗都屌少左幾句

其他人？仲講緊黑警做戲呀，屌你老母個閪

重點唔係玩BDSM喎喺被人拍住片喎，我玩BDSM可以唔想俾人拍低架。有無睇曬條片架佢一開始都表示唔太想拍片，之後叫佢除淨底褲都照做一係就mentally aware唔到自己被侵犯，一係就受到壓力唔敢走

雖然睇佢啲應對就知佢有心撚條友
不過就係因為應承人去開房，絕對構唔成性騷擾囉
重要話好啊好啊我去開邊間酒店
不論ig嗰個係咪片中人，到最後淨係知係佢自己主動book房，叫片中人俾錢咋喎
邊到性騷擾？睇過？

Miss pun 2019年12月12號出嘅fb post 自己搵

原來比人性騷擾個個係錯

拋緊受緊就即刻變左condom啦，撚有人理佢地咩

你盲左先見唔到佢係藍

你點知佢弱智，book酒店約人扑野喎
可能醒過你

你又知人地係弱智？
識得長期性騷擾人地又book酒店房應約有幾撚弱智呀？

對家？肯定左佢係藍？
我地唔係善良 只係有良知識分是非黑白
佢上酒店佢除褲就等於可以做冇底線既野?
依家唔關黃藍事 佢性騷擾人唔等於可以用犯法既手法處理
我地想要既公義係咪只對黃圈公義？

佢篤灰啊屌你老母睇唔到

Print 呢句比佢地睇先，嘻嘻

唔駛屈，但言語行為上大部分人睇完片都會覺得佢智商係有問題

快樂抗爭
玩爆炸品唔配有民主
支持MISS PUN篤灰有理

有無fc

想問唔撚鳩弱智人士同唔玩性虐待仲拍片係幾撚高道德水平呀屌你老母，基本邏輯都未有唔該咪撚上黎公海講野啦

如果仲覺得講得出呢段說話既人都係自己人 你地慢慢自飽佢
靠你地班柒頭抗爭死撚得 聽日係咪要同藍絲rap battle光復香港

睇唔到㗎 唔清楚唔知道我睇唔到不願面對

明明想用自己既性感囉知名，但又要玩9 d丁你既狗公

唔應佢地，block佢咪得囉

淨係覺得佢地內心好醜陋，我丁返av女優好過啦

人地起碼明買明賣

風清是咪比啲yc激到玩番兒登

咁又應該醒過你啲買相弱智仔幫啲藍屍雞洗白既

言行
上次睇言行一樣柒撚左

點都攬Miss pun先
而家只係擔心黑警上門
然後對佢地性侵犯性騷擾

Miss pun邊隻字邊一忽話自己係ptgf係雞先？
係條友先撩者賤又唔拒絕反抗

冇，今日冇美股咪上黎講下野

睇片頭啦柒頭，佢一開始有講話唔想拍片架

係啊，咁我地都唔好私了藍絲喇，唔好講粗口鬧藍絲，因為我地係最有道德既人
一隻最順從既豬，內心最純潔，對得住天地良心，最岩攞黎比人食

唔緊要我俾人話白卡仔添

我明有好多嘢寫唔到出嚟 咁其實d1同d4應該點證明到嗰啲係佢嘅貨？ 同樣對方都比唔證據(如果有歡迎更正) miss pun比貨佢哋派佢懷疑佢哋拎貨去賣比啲學生 咁又唔屌得？事實上係好多人係呢場運動上貪錢食人血饅頭 佢最多衰係咩都擺晒上網
我都係今日先知道件事 但我認為呢件事唔關黃定藍事 嗰個人本身都有問題

你講嗰個同片中人係唔同人嚟

宜家藍絲冇道德標準
而你同藍絲講道德標準係你戇鳩
明唔明
你仲係到停留緊一年前未訓醒咁
班狗亂黎亂射tg
我地係咪就坐係水炮車前面呀？
畜龍黎到捉人都識跑啦

平時見到好多藍屍on9新聞，真係得我地討論，藍屍完全無留言直接扮睇唔到

愈嚟愈多哩啲on9嘢，不如學埋藍絲支持popo
如果真係有pr,唔係講緊屈個啲。
我覺得哩啲拉低曬成個黃絲水平嘅人先係pr,但喺連登又好撚多人buy

唔好啦我屌柒班弱智連登仔啫，受又唔係佢地受緊，喺樹當啲賣相雞正義之士。

你就真係冇睇片
佢一開頭就唔想影到，但pun問佢唔係話拍av咩，佢自己話係。如果佢唔想拍個門口向正隔離，點解唔走？
佢自己行去張床到開始「拍av」，直播條片影到有人迫佢？

我個id又加一分

miss pun都藍
仇女毒撚好可怕
連人地政治取向都屈埋

我唔敢講佢智商咩人啦 但睇佢fb啲對話好正路先囉 似足啲on9藍絲嘅留言

咁都好攬我真係唔撚知你係弱智定點
最多咪唔講當bullshit，點撚樣攬啊大佬
仲未計佢兩條友一向以女權撚自居，點啊，即係「我唔比得人撚，但係我撚人就無後果？」咁樣？

柒就柒，唔代表你要鳩攬，係咁多

條片睇到佢係藍？

佢地心靈好強大，應該得啖笑，我上次key 左自己同陳雲張相比佢地

Jm9
犯乜撚野法
笑死人

其實「好味係良知」都可以extend到去點define黃絲既智慧門檻
Miss Pun錯與對可以論點對駁，冇所謂，但同良知有關而唔係政見囉ok?

你睇左miss pun啲story先啦廣州肥仔同藍絲兩條友黎架

Ching 岩聽
兩邊都唔岩, 各大五十大板
條友一定係將啲錢拎去買原材料整炸彈
支持MISS PUN篤灰將D1 D4繩之於法

一直所講既fc精神? 以家以貌取人去分黃藍?
唔使基於事實討論 淨係大家覺得認為就係事實?

絲打 無謂同佢地嘈
嘈黎曬氣
就算miss pun殺左個肥仔（假如藍絲）
佢地都係盲目支持

私了原意係法律幫唔到先會做
而家係被濫用

D1同D4一直解釋左賣果批貨係自己 兩邊舉證level差唔多你竟然信指控者
仲有我屌你老母 坐撚埋監都要比你話食人血饅頭 你死撚左去啦屌你

有得奶Miss pun對鞋係恩賜啦
幾多人想奶都無得奶

bdsm片要食埋屎添

平時連登都撚狗公啦依家搞咩

屌你都係番去和平佔中坐係水炮車前面等拉ok?

你有冇諗過好多人唔鍾意佢地唔關黃定藍事

Miss pun ig story第一張相就係事主，寫明騷擾咗幾個月

fc 左佢係弱智未？

條仔連抗爭係乜都一舊雲咁
平行時空的人類

係殺關我撚事，你整條bin c片噉鬼肉酸

屈乜撚野篤鳩人俾狗咬叫手足？ 你咪繼續進貢買相囉

傻啦，中共最想見到既係黃營因為道德標準而不斷批鬥自己人，咁佢就唔洗出手lu~~

有時真係好羨慕連登仔思想簡單，總之同佢地喺某件事立場上稍微唔一樣，有唔同睇法，就一句PR拉，真心好低智，有時真係上連登上到有啲灰。

依家唔係話黃就咩唔關政治事嘅仆街嘢都做得，黃但坤鳩人做夾公仔台主，或者黃但呃手足錢呢啲事係咪都做得（親身經歷）？

條片入面miss pun有話到肥仔係廣州人，而你睇番佢story廣州人純粹性騷擾，藍絲另有其人（睇佢最新post)

賣相搵食仲要捍衛自己身體
笑死人

弱智人士你話係就係？
你連邏輯係咩都唔知就唔好搬邏輯出黎講啦

連登不嬲對無名抗爭者標準set到最高，社運明星就呃鳩人十幾年都可以原諒

政治不嬲都係唔可以有潔癖架啦
黃藍本質上就有分別
絕大部份人一早已經take左side
唔係話要盲撐自己就係啱
而係對住支共港共呢啲邪魔妖道唔可以太有原則
如果香港係一個正常社會就應該是非黑白要分明
但依家好明顯有支共港共有人喺唔同議題帶風向令你自己人打自己人消耗陣營
屈毛屈pr都係其中一環
如果覺得唔啱嘅 最多咪哦輕輕帶過
冇必要放大柒事

抗爭本身就超出道德標準嘅範圍la
你抗爭講道德就冇可能咁易有民主la
但係le單野我想問有乜撚野抗爭成分先？

玩還玩
拍片真係好柒
你撚藍屍關我撚事咩 各有各做
想上位出風頭用第二d 方法呀on99

都已經坐緊重要俾偉大嘅yc屌食人血饅頭
如果真係唔清楚件事就做多啲research啦 俾人督灰搞到要坐都重話攬得過

淨係屌7佢冇問題 依家唔係淨係屌7喎...

Thanks
咁今次打和啦

張家俊係9up 界都有名架

痴撚線 選議員十雞野啦 咪撚投票呀仆街

又要做雞。又要囉貞節牌坊

條仔衰在自己不自量力想屌閪
又話拍av
好啦俾機會你拍啦

叫佢搞還搞 咪講啲無謂野就叫迷戀企係道德高地
係我迷戀，定係你迷戀話人企道德高地呀?

仲有而家通常係連登有唔同意見
對方就會話呢啲叫"批鬥"
我覺得你好迷戀話人批鬥就真喇 知唔知咩叫批鬥?
我講果段野邊隻字批鬥緊人?

而家好興乜都一句批鬥PR分化5毛
根本冇討論空間架我發覺

ig啲對話唔係佢嚟，唔好比人帶咗風向

真係陰公
香港唯一爆炸師就咁玩完

我相信香港有法治架，d1d4一定犯左法先拋緊我地黃絲唔可以為正義而拋棄法治 miss pun 冇做錯！

唔割，但唔可以好似藍絲咁無恥扮冇發生，係要互相提點先真

我地最好連粗口都唔好講啊，如果唔係轉頭又對唔住個良心

又唔係我整
敢做唔敢認咩
佢公開得就有人backup
而家討論係9up
因為無人睇過段片就up

所以話黃C真係無腦，對世界認知真係零，你估智障人仕真係好似TVB呀旺咁無文字能力基本溝通都on99咁架？ 智力障礙有好多唔level，有部分智障人仕根本可以正常溝通

yc 仲拎bno 5+1走難當移民玩屌佢就話有一家大細。手足就石頭爆出嚟

其實miss pun做左啲咩冇底線既野？
你咁樣講同講法治未死有乜野分別呀

唉⋯⋯ 我有睇你key圖，老實講我唔熟佢地但有次d4幫過我，我祝佢冇事。

Le單野同抗爭撚有關係
私了班藍絲係為抗爭
Le單野點撚幫倒光復香港先？

老實講唔樂觀，不過大家活一日開心一日咁解

繼續攬自己咪變成你地最憎嗰啲人囉 互相包疪
抗爭就係要社會進步 啲劣根性出哂黎

屌你講極都唔明
私了藍絲係因為佢地出手打人先
你問我殺埋721白衫人都得
殺曬3萬狗都得
但依家Miss Pun搞正果件係咪真係藍絲都成問題，
但就強調Miss Pun係黃所以撐
咁先係冇道德呀
唔係黃就放題破壞呀
就算起義革命都唔係一句「為左正義就梗有人要犧牲」就乜撚都得呀
屌你咁都要人教，學人咩講抗爭

啲人走唔走又冇咩所謂，反正帶走資金對中共都好傷
係睇唔高眼班傻閪話打國際線乜乜乜，呃撚埋自己

證明藍絲都係谷精上腦淫蟲，又可以大造文章打擊佢地聲譽

正解

為左民主反獨裁政權用武力係好正常

樓主口講光復香港 做就死攬電子雞

為左果少少錢 d1d4去死啦

明顯件事會比藍絲大造文章啦
仲話黃營大造文章

就咁叫身邊啲「深黃」撚屌捐下錢買私飯等手足有尊嚴啲都敬而遠之，香港人，嘿

國際線簡直on9, bno咪靠外藉手足同留學生爭取

證明黃都有智慧，藍谷精上腦無撚用

性別平權係based on大家互相尊重
而家條仔開埋房又話拍av
而家俾機會佢表演

上Twitter 出Spam

私了係法治不公/人地出手先做既手段
若果亂用 真係同蠻人無分別

如果你下次探幫手講句多謝，佢唔識我但上年早期有次幫過我同朋友，唉

抗爭點超出道德標準？

屌9瓏門，食光榮廁所臘肉就食到lamlam脷

殺"證實左"既藍絲都有少少理據，因為藍絲真係想我地死
問題係未證實係藍絲就一句「黃就要撐」
屌你真係同塔利班一樣咁恐怖
幾時唔夠黃都要俾你班人拉去鎗決?
唔怪得你地乜野唔o岩聽就係PR五毛

聽fd講 D4份人幾樂觀 唉好彩佢睇唔到呢度啲yc幾咁恐怖

冇問題

咁你咪串返佢條on9谷精上腦，你地藍營大把天使同藍絲講道理咩
不割可改善，就係咁簡單

其實真係冇話因為黃/撐定唔撐
呢單野我個人純粹覺得冇咩問題
對家見到有呢啲位仲唔大入特入
有咁大發到咁大
個問題係你根本就唔會阻止到呢啲野係黃營發生
就正如曱甴強都阻止唔到前線啲狗發癲
但係成班狗都係扮睇唔到
大事化小 小事化無

其實我想問 既然性騷擾
點解miss pun會book酒店約佢
男方以為得米wo

啱啊 邊個出名搞邊個
大j 立場 龍門 渣哥 依家到佢地
舉個例
正常社會裡面和理非遊行就可以改變政府施政
點解香港流血示威都唔得？
係因為對家都唔係同你玩緊同一樣野
你講原則蝕抵就係自己
不嬲打仗都有反間計呢啲架啦
唔係話全部都五毛pr 但有呢班風向撚出現真係可以帶到一部份嘅人
呢個階段講原則講理想根本就係加劇內耗

如果成件事真係同政見冇關係
重點淨係喺性騷擾到，我又想知咁攬佢做乜春？
都唔好話佢本身賣淫相賺錢俾人性騷擾有冇問題先
既然唔關政見事 我點解一定要攬佢 用黃嚟標籤就做咩都可以當睇唔到？

重申多次 佢story po對話就遮名 開post個對話就唔遮
到底肥仔同藍絲係咪同一個人？根本就冇解釋清楚
同埋唔好執著肥仔係咪弱智先，係咁針住呢點講炒車就無謂
但呢件事就絕對同抗爭冇關係囉屌

fyi 「道德」被定義為一群人或一種文化所認可的所有行為準則。

你會唔會用抗爭名義專登搞平民先
你地講到尾都答唔撚倒我搣時潘撚條友點撚樣同抗爭關撚事

有d人平時正經post就唔推
然後個撚個搶住開post留言屌佢地一睇就知咩料
幾個post嘅留言我仲以為上緊香討

twitter撚有人咩最多咪copy and paste同主要政客。開頭blm玩緊乜都未知

點會唔關 篤左全港唯一炸彈客出黎 直頭要頒好市民獎

啲人又開始不願面對

痴撚線
我係黃 一定割 佢地做既on9野關黃咩事？
點解要拉去黃到講 痴撚線
開得post條友都on9

原來仲討論緊…
連登仔真係大愛
我就未見過李胃鯨日日chur住柯仔問你張證書搵返未啦

呢個就係點解我哋係黃絲
我哋同藍屍嘅分別
好學唔學藍屍
樓主on9

啱

被性騷擾者願打
個官都唔會信你啦

攬撚硬

唉 萍水相逢幫過就係手足，屌佢老母啲偽黃雞篤鳩人死全家

玩sm都唔得？啲化比錢都未必有
仲想點？

有好處先撐你又同班藍有分別？
你又唔屌對面搞人地先？
但係批鬥自己先？

人係無完美，聖經都屌你班柒頭
只係見到人地既刺，見不到自己有樑木

不完美可接受要改善

上年一路都係咁行

唔回應會繼續騷擾
回應左搞成咁俾人屌
條仔無反抗到即係佢enjoy
佢無手震腳震同恐懼
上到法庭女方可以打贏

我就係同你討論緊le單樣嘅道德標準係點，你同我講定義

咁成為藍絲就係你嘅理想？
根據你嘅講法 如果成為藍絲 仲方便中共 連換血都慳返
係講政見之前 搞返清楚咩係良知先啦

為左解放香港成為恐怖份子都手段之一 (唔係必然)
問題係依家有人騎劫黃就係做乜都得，
即係同藍/紅/黑陣營一樣為左止暴制亂做乜都得

D1 D4 先係偽黃，搞清楚

不過我諗其實真係付出個啲直頭不屑同黃扯上關係

樓主想連登仔支那化

你係咪覆錯左人？

唔利咩 逸東黎喎
又證明到藍絲精上腦連政見都唔理

D1 D4唔係警察扮架咩？

啱，但PR唔係咁諗

屌，我突然笑唔出 咁老實講我相信有你真心付出不問回報

講得好啱

係喎，多謝黑警

行開啦 278168

你抗爭嘅道德底線冇得同le d鳩野比，你抗爭需要武力嘅話就已經比起平時嘅道德標準有一段距離

5毛 PR出哂黎就知要攬
佢靚女又黃 我攬 吹?

講左好多次，我係藍，思想永遠只有本民前藍

只係想講返抗爭本身係無超出道德標準嘅範圍 唔好陷入支那個mind trap

90000幾會員幾時到你行開

本身點處理性騷擾者係佢自己嘅決定嚟
但係佢選擇要公開俾全港人睇，佢想用嚟警剔世人？
定係想講自己雖然賣淫相賣到可以買樓，但係堅決賣藝不賣身？
淨係佢應承人出嚟已經構唔上性騷擾，佢唔係讀中文？
自己表達去酒店都冇問題，呢啲係困擾？
人哋精蟲上腦講啲咩佢又話好，唔好意思我約你去扑嘢
你應承完我出到嚟搞完一大輪就話因為之前一直好困擾
我淨係覺得似勞資糾紛囉

唔好拉埋黃藍嚟講咪得
由頭到尾個男人都無話自己係藍屍 (話自己藍屍果個係另一個嚟)，唔使拉埋黃藍落水

on9
2條友黎

係喎on99
當我哋一個二個冇腦

你岩牙篤灰冇罪架，有奶便是手足

我都間唔中講黃屍 因為你班人太痴線 連隻篤灰狗都攬

識得講人個number出嚟wor幾撚威威豬

我都成日講

YC、黃屍、深黃傻粉love to use these so much

唔係冇但係一定比平時有段距離

咁佢篤灰你又睇唔睇到

潘書韻唔係偽黃係咩 篤鳩d1d4個人資料仲要擺上網 傻閪黃屍唔夠講就死出去啦

黃藍是政見，自保是神仙

啱
PR 出晒嚟係另一種對家認證

完全唔覺得有咩問題

你唔咸濕咪唔會有依d風險囉，拎白卡唔係大曬架，唔代表可以做任何事，法律容許既事都唔代表係正確，總之我就支持Miss pun既

屌你 nic chung都做埋pr
@風師兄

Block 9左佢 繼續賣相
無騷擾掛 做kol處事咁高調點得
而家設局比條肥仔
Message話願意免費去酒店扑
到場埋牙就拍片 仲帶4條友黎
除左make noise我諗唔到係咩

佢係有講性 係咸濕
但成個流程都要有人配合先約到佢
咁佢真心膠以為得左

性騷擾同情趣一線之差
但無左引佢出黎果堆字 係咪以篇蓋全呢

Ig 對話得少少 但引佢出黎果堆呢？

從來無覺得佢地有錯
撚死班藍屍狗明明就好撚好波

當然呢件事唔需要套落政治，純粹有人受騷擾而有進一步行為。

先唔將miss pun同政治混淆，想問下你點定義藍絲，係唔係我做一D所謂違背左良知但有相同抗爭理念既就係藍絲？
同埋你又點定義良知？如果係咁，私了同燒鋪頭係咪都失去良知？咁會唔會都變左藍絲？

我真係PR，不過我幫啲大牌子做，駛乜接政治JOB 咁折墮

大把話自己黃嘅𡃁仔都係咁，郁啲就話人五毛、PR
又係就係到玩捉鬼，好快啲真黃都會心淡晒

係篤灰果一刻就唔應該攬住條8婆啦。人係會犯錯，但犯咗番唔到轉頭嘅錯就唔應該再攬死佢啦，對住呢啲咁嘅人真係失望

香港民主最後都走唔出2014個框框，又去返屈人係鬼、投啲尸位素餐既老而不入議會、唔好激嬲共產黨
只係個殼換左天琦，佢個靈魂仲係倉入面根本冇出過嚟

就係兩個女用黃藍做擋箭牌

其實我無話佢係手足
就當佢直頭係藍屍
佢而家玩尻藍屍
有乜必要又要拉返去係咪手足呢個問題
而家我笑尻隻藍屍雞蟲
有咩夠唔夠你講，你都戇尻

ok我字眼用得衰柒左
I mean唔到你好似一個正常社會思維去諗野
14年啲人夠以為用愛可以打動支那啦
結果點啊？
我淨係睇效果同後果姐
件事唔推根本就冇人理

不同背景標準會唔同 正如無正常人會話暗殺 放菠蘿打納粹軍 係不道德

blm係畀人騎刧咗

同抗爭無關就已經可以用平時嘅價值觀去評la
被性搔擾又應約為撚人，又鳩又柒，最尾比位人入

問題係人地係咪藍都未確定點解一個二個當哂係同一個人，藍屍另有其人呀Ching, 自己爬下文先啦

見到條臭西有今日都鄧D1 D4 開心

肥仔同藍屍兩個人黎

我對email 冇咩意見，公道講當日佢冇份督

但另一個......心情係點大家心照

Story廣州人係呢個底褲事主
開兩次房藍絲係另一個
應該無錯？

就當佢唔係藍
玩尻戇尻雞蟲有咩問題

#96439...

2條友黎嫁on9

其實拋開黃藍之分

個乜尻MISS PUN其實都算係以牙還牙, 不過處理手法真係好肉酸

係呀一個二個炒撚哂車

咁叫得黃絲追求自由公義，標準放得高過淨係食屙訓既藍屍係應該
如果要人核爆都唔割，自己應該都唔好做埋啲無謂野俾位對家入

就當佢唔係藍
玩尻戇尻雞蟲都係無問題

所以我都係話條臭西，而唔係2條臭西

係咪指miss pun 比人搭？

玩尻雞蟲有咩問題

人哋點玩關你撚事

玩佢無問題，但你公開地玩比位人入咪你蠢可以選擇block, 再唔係你鐘意嘅咪私了，依加全世界都知咪搞到自己比mon實佢嘅藍絲篤灰拉撚埋囉，無啦啦live自己撚肥仔對自己百害而無一利。

開心到震，開撚埋支日威飲緊慶祝，黑警快啲教下條弱智落口供

唔明仲嘈乜9，講咩政治唔政治化，你話事呀？自己唔去叫hsbc唔好政治化？

佢唔咸濕就唔會比人公審啦，仲話人做雞，你自己先犯賤又點可以怪人地對你殘忍

當日email 同我做中間人拆呢單野，都係唔想肉酸，點知都係張暗啲暗啲放野

我就真係PR 喇呢單野

而家算唔算設局比條肥仔
Message話願意免費去酒店扑
到場埋牙就拍片 仲帶4條友黎
除左make noise我諗唔到係咩

佢係有講性 係咸濕
但成個流程都要有人配合先約到佢
咁佢真心膠以為得左

性騷擾同情趣一線之差
但無左引佢出黎果堆字 係咪以篇蓋全呢

Ig 對話得少少 但引佢出黎果堆呢？

有冇人回下

個藍絲唔衰咸濕咪唔會有依d風險囉

人哋蠢？
依家成版都係講佢
多咗幾撚多Patreon課金玩家
蠢？

件事係你情我願既
一見面見到咁多人個肥仔在段片無say no
件事邊個係victim我們都判斷唔到

肥仔有話唔想上鏡
其間有問係咪直播緊

Story廣州人係唔係刪左？

你即係話佢冒住黃圏俾人攻擊嚟換subscriber?

Del左對佢不利果堆

佢邊忽係藍屍，隻賣相雞篤人俾狗咬就藍屍嗱

近日大學圍攻，各群組，連登風向-開花

屌佢老母臭化西

明明睇哂miss pun story個肥仔（應該都係佢黎）後黎有道歉又剩，但唔知搞咩最後又約左出黎搞到咁。認同設局比肥仔等miss pun可以make noise但對自己根本無好處佢po得都擺明del哂自己講嘅野/一定唔公開

佢似乎無想走同反抗的意慾

釣狗公釣到個疑似弱智玩大咗 仲要開live玩埋自己
同時連登仔炒曬車夾硬扯落藍黃兼大愛撚上身

恐怖份子唔一定需要Target平民
但藍紅黑狗一早已經對平民出手
你係冇記憶冇腦定根本唔識政治?

廣州人

藍絲（非廣州人）

唔差在啦
都係時候踢爆條臭西
難得連登咁多人關注依單野仲要開始有人支持D1 D4而唔係條臭西

搞唔掂原來條友本來就想黑Miss pun

幾乎間間黃店都俾人批鬥㗎啦
我們覺得玩雞蟲有問題
PR要做佢嘅，唔話佢玩雞蟲都會話佢臭雞 / 義士天使
有分別？
唔屌PR你屌我有撚用

有無backup 所有前因後果

係咪有PR 上黎SPIN 去黃藍

我唔想email 難做，我有當佢朋友（人地當唔當另一回事）

藍絲唔屌黑警同藍絲係因為藍絲本身就無道德
龍門任佢搬

是撚旦啦
個班連登仔個腦平面嘅得二元對立

所以你話香港人係咪抵死應該入集中營
繼續大愛左膠囉 習近平學歷得小學程度 仲生到成個弱智咁
我哋日日反共好明顯係欺凌緊佢 撚個弱智仔好明顯係香港人唔啱啦 抵我哋入集中營

廣州人話想睇miss pun露點
求仁得人

柒下柒下
都唔知講乜Q
白就係白
黑就係黑
柒就係柒
西就係西
白紙寫個簡字，得咩？
唔係污糟咗咩？
你真冇有連登精神
查實你連登之羞

連登呢d仇女論壇，好果時咪話後勤絲點點點，轉頭咪話港女全部都係雞 黃又點

2個大男塞係係門口拍片
Email又係咁用皮帶鞭床
好似比人設完局咁
你要佢食屎 佢都肯啦

佢有講過唔鍾意鞭 最後咪又係除褲比人鞭

你地冇做錯到

有你呢啲PR係度黃圈做乜都會俾人攻擊㗎啦，關佢拉subscriber 咩事
本來玩雞蟲就係啱，係你啲PR夾硬話咁樣有問題，夾硬拉落黃圈度
從來就只係睇你地班PR點演繹
佢唔玩雞蟲你都會話佢係臭雞，有分別？

你講d野既tone幾廢老下，睇到打冷震

d1d4呢？

傻鳩 繼續係香港買樓住啦

其中一條仲輸緊

個個淨係識討論無聊嘢唔做任

岩岩睇都仲見到佢story, 可以自己睇

你仲恐怖，引條精蟲入局開live撚到咁肉酸叫抗爭？

老豆揾仔都割

玩雞蟲撚有話係抗爭
你弱智？

慘變condom囉
俾人打斷腳坐緊前途盡毀重要俾人話懷疑佢食人血饅頭先督佢
成班瞓咗幾耐 潘書韻從來都唔係同路人 屌

係，佢講野果種tone真係好似5-60歲咁一睇就知上左年紀

食下花生算
既然依單old news炒得起 睇佢仆街都係好事

撚到肉唔肉酸係其次呀下
冇人話咁係抗爭咁，你好似又quote錯又get錯

即係唔關黃藍事，咁點解要攬？

玩雞蟲係啱就一定要我做？ 你弱智？
救火係啱唔通火燭我又要去救火

屌同路人屌得咁落力

同路人，自己人，真係聽到都作嘔。

一定要關黃藍事先攬？ 你個腦得睪丸咁大？
玩尻仆街雞蟲唔撚讚得嘅，一定要關黃藍事先讚得

係啦 黃袍加身 做乜都要攬啦
雖然今次其實唔太關顏色事

同路人？ 潘書韻同炸彈案手足係咪同路人呀咁

玩雞蟲無錯呀，睇你點玩啫佢咁蠢要公開又做到咁搞到自己一身蟻啫，但你岩先又幫佢兜話人地不知幾醒靠哩樣野r更加多金主，都係睇你點演繹啫你咁講完都間接話人用拿渣手段吸金啫⋯⋯莫非你又係pr?

撚有同路
佢為少少錢 篤左2個手足坐監

玩尻仆街雞蟲本來就大快人心
係你抹黑成拿渣手段

學藍絲？

發生咩事?
唔知, 冇睇到今日呢兩條友有事發生

其實犯撚左邊條法例？

1001

從來都冇同路過
學你話齋 最痛苦係班所謂同路人嘅難聽說話同嘴臉

玩尻仆街雞蟲呢啲抵恥笑嘅柒頭都俾你抹黑成嗱咋手段
PR果然有料

柒頭講到唔夠人講就亂尻咁話人藍屍

喂大佬你睇番自己講過咩先啦

miss pun擺明係想出名
你見佢拖埋隻完全唔撚關佢事既豬朋友就知咩事啦
佢咁受委屈都要約條成日性騷擾佢既變態佬出黎就知佢本身心理都唔正常

盲撚個post標題係乜？你分化撚？

片中肥仔自稱係處男黎
雞蟲要比錢先叫得
片中miss pun有話過免費
館來雞蟲之言呢
佢似真心膠比人水左去開房就有

聽到呢種閪說話，i直頭冇份坐都好似有份受難咁

講過一世都唔原諒黑警，仲見有啲人講話啲狗做得好

仲愈兜愈奇撚怪怪

好似細路仔剛剛學識講粗口咁，PRPR 咁牙牙學語周圍講

唔原諒黑警係一回事 拉鳩隻篤灰狗緊係好

個藍谷精上腦，低撚死喎

所以咪話你個腦得睪丸咁大
標題話藍屍不分化不割蓆
我就話撚尻仆街雞蟲值得like
件事根本就唔使拉去黃藍已經值得撐
係你要夾硬講到關黃藍事先可以撐

又話唔關黃藍事。屌

講左十鳩幾萬次肥仔同藍絲兩個人黎

唔關黃藍事 但係屌潘書韻就係pr

即係精蟲上腦嘅人你都去攬囉PR

孔乙己，大家充滿了快樂的氣氛

不關柒唔柒事，邊個起手足底就係同藍絲香港解密一樣
依家唔係攬個黃絲，係條友連黃絲都唔係

得喇，收0.5 P牌仔學人搞分化

玩尻柒頭雞蟲點樣關黃藍事，不如你解釋下

做pr 乞食都高章啲丫，啲死臭雞篤灰你盲撚左？

P...PR 的事......怎能算藍黃！

PR屈毛
不得不致莖

0.5

1) miss pun 喺ig post開post, 話有個藍絲pm佢開房, miss pun就撚咗個藍絲去開兩次房 (個post仲睇到)
2) miss pun post咗story話有個廣州人 (個story仲睇到)
3) miss pun 開live 撚個廣州人 同email total 三條友 (唔計cam man)話同佢玩SM. 個廣州人疑似弱智 比人撚到得返條底褲 (live已del 請搵backup)

注意 廣州人同藍絲非同一人

既然又唔關黃藍事
主動應約又係條女嘅決定
咁冇話仆唔仆街雞蟲wo
人地約你扑野你又肯
但最後post上網嘅係你自己
邊個仆街啲

0.5屈PR
不得不致莖

玩尻衝出嚟柒嘅鹹濕柒頭，條鹹濕柒頭抵死點樣關黃藍事呀，等你兜

我係撚

最後果格，依家可以加埋PR呢隻字落去

佢個腦連粒睪丸size都無得兩毫子大

玩尻衝出嚟柒嘅鹹濕柒頭點樣關黃藍事呀
等你兜呀
PR 狗夠鐘收工定兜唔到

平時呢啲狀況連登仔唔係最鍾意講係勞麻糾紛㗎咩？
佢應承得人 就唔撚係困擾啦下話

唔割係話做示威有d做得唔夠完美要包容
唔係指係黃就乜都做得要幫你護航喎
唔好用佢係黃嚟騎劫同路人嘅支持

今次咁on9點撐得落

夠鐘收工嗱PR

1. 幫佢地洗白
話藍絲性騷擾人在先，佢自己都唔係咩好人之類

依加娛樂台都過1001？

佢點駁倒

件事本身唔關黃藍事，但佢嘅身份咁多人關注發生完單咁嘅事咪可以比對家順勢大造文章囉

直播開房仲唔夠黃
電子雞都算係黃色事業既

哦，所以呢
玩尻衝出嚟柒嘅鹹濕仔一樣係抵like

零分重作
唔好意思，我就係鍾意阻人收工，尤其PR

朋友comment

希望佢約sp 俾人仙人跳放上網
反正佢份人咁大量

懷疑佢係寵物小精靈
pr 獸
PR~PR~

#1034等緊你0.5

大造文章嘅PR你唔屌
去屌個玩尻精蟲男嘅人
咁係你夾硬抹黑

唔明點解一條精蟲上腦既藍絲要可憐佢？
覺得佢好撚慘？慘在比人玩？比人撚？
佢叫得條女上去佢預咗啦
你地好似聖母係咁屌，做咩啫

利申：唔代表我撐個兩條女
撚人唔係問題，問題係開live 呢下on9

dllm，原來個肥佬手足嚟

你p...pr公司！

你又知我唔屌藍絲

快啲覆啦PR 獸

人哋賣J圖嘅你走去當人hooker人哋玩尻你咪抵死囉仲兜

你知道PR 公司的四種玩法嗎？

P卡超有加P牌掛係到，走失都揾到主人

依加係連人地係咪藍都唔可以確定就屈人藍屍先係問題睇story同post就知肥仔同藍屍兩個人黎

依個我睇左你facebook

人哋賣J圖嘅你走去當人hooker人哋玩尻你咪抵死囉
玩尻佢咪本身唔關黃藍事囉
點樣關黃藍事，你解釋吓

嗯...首先你要搞清楚ms pun story講個廣州人（片中人）同佢開post講個藍絲係兩個人嚟
其次 如果你嘅論點係「佢叫得條女上去佢預咗」
咁我係咪可以話ms pun影得淫相用嚟賣就預咗有人性騷擾？
肥仔精蟲上腦約佢想同佢做愛，ms pun應承佢重主動book房
局內人睇男人咪覺得有機，有咩問題？
再講 依家啲人係屌緊post主話要攬佢因為係同路人
excuse me 佢係督灰狗 而且呢件事同黃藍根本冇關係

是我的帖子起了作用

手足帶夠錢未？俾唔起唔好幫襯。

我都唔鍾意呢type，email 正好多

自己睇多次#1

又係傳統「兩邊都有錯」式嗱返咋沙

件事同黃藍政治無關 冇須要講割唔割蓆
你話佢搞黑狗就另計

臭蟲論
你pr呀

你係咪PR 黎，特登搞到黃絲咁柒？高手

我咪話唔關黃藍事都已經足以撐囉
屌依家啲PR真係無撚腦

高人氣係貴d架啦，最緊要錢帶夠，禮做足。

一邊衰性騷擾 一邊就衰on9
又唔係做緊咩有意義既野
食吓花生咪算囉

帶定兩粒紅燈膽

point呢
你話柒就柒？ 又係傳統PR手段
無point + 純粹話尻人柒
小學雞都不如

行家黎喎，PR 先咁講野，你個job 幾錢

開post整個pr list鑲起cc tai先

一個塞口，一個塞屎眼，條女可能見你有guts俾你屌呢。

返正題唔該

唔係呀，我諗住乳豬全體咁裝眼

你可摸耳打個reply無PR兩隻字

我一直都冇話關黃藍事喎
係成班盲毛分唔清2個人就話要死攬
我睇唔晒佢地個conversation啦，based on 佢個story
依加你嘅fans搵你扑野啦，你大可以block佢嫁
但你又自己應承同人地扑野喎
係基於種種事實之下，咁有咩問題呢？

搵食野仲唔正題？唔搞清楚點知大家有冇比判頭搵笨，大家同一條船係PR

黑白係良知喎

人地想揸下波都當係藍絲

你仆街啦
笑班連登仔跟藍絲做人
pr公司confirmed

應承同人哋開房 重自己主動book房
撚完人就話 噢其實呢件事困擾咗我好耐啦
勞資糾紛嚟咋喎 性咩騷擾？

等緊你兜

睇開風少嘅貼文就知佢J 開大波妹啦

哩個世界唔係二元對立架傻豬ms pun蠢係事實 藍絲向來抵屌都係事實，係你選擇盲撐啫，我屌完ms pun唔通我代表我立場即刻變左中立撚/藍絲？搞清楚我由頭到尾都無話佢唔撚得雞蟲（雖然有ching都話哩個情況下都稱不叫雞）而係不嬲話佢撚到咁公開比位人入好唔抵啫你唔好盲撐到曲解我意思又屈我要嗱返咋沙先啦ching

裝完就係Miss Pun自拍食乳豬。

PR List
風少
蓋青

嘩屌，比人留意到性癖

而家個蓋青係咪高登個個

柒左咪認囉
仲等緊你兜呀

邊有勞資
罰你睇多次片
房錢肥仔比
但約炮係免費

兜係你地PR 嘅工作啦

攬你老母咩，無論個厹係藍定黃都好，佢都係會照咁撚啦，根本就係人問題，唔關政見事

係

過去撚下佢先

可能肥仔有買開相呢

「我由頭到尾都無話佢唔撚得雞蟲」
咁咪得囉嘈乜啫
我由頭到尾撐佢玩雞蟲

不如你試下google下 “阿風” 睇吓出咩先啦小學雞

即係柒咗啦

唔好呀，張相好柒

公道講句
房錢肥仔俾嘅
但係佢自己應承同肥仔爆房嘅

咁佢都幾慘 比狗拉左
仲要而家公關災難
之後無左客仔又多左堆hater

今次水災自拍未

彩你都傻

我撐佢玩尻雞蟲點樣關黃藍事呀
仲等緊你兜呀柒頭
收工嗱

ha咩ter啫 個個都俾人屈係pr
有冇道理都係pr 個個攬住隻督灰雞 唔知為乜

你係高登同若雞拍拖個啊風咩

唔係嫁
可能聽日有人發起全民課金都唔定
和你課

阿風就係阿風

全部同我入黎，今次唔課夠十皮真係心淡！

即係你文不對題，0.5龍門任你擺

我同你同期高登仔
貼你個膠樣出黎先

做乜鬼有條小虎眉

屌隻pr 狗呢個job 我係miss pun 實拖數

Point咪就係你已經兜唔到囉
係要人講到咁白嘅
唔阻你收工喇

咁鍾意學藍你去做藍咪得
因為嗰班人冇邏輯是非不分

課晒俾fufu啦

我有睇過下個堆相有幾多人數 佢賣相月入三萬左右
無多無少 好平均

而家最少拖48 啦下嘛

自己收工就話人收工

冇人性，fufu 吸晒我地啲毒男錢

email都48？

細良都80萬月入啦 正常發揮

email 好似唔太關事，所以我先笑得咁盡興

係你要連人地話佢撚得蠢都起撚哂鋼啫

點撚樣文不對題啫
個標題話藍屍要不割蓆
我割咩蓆啫，咪話咗件事即使唔提及黃藍都已經抵撐囉

兜唔到就兜唔到啦柒頭

你呢張相最好睇啦
若雞做埋人妻 你仲係碌撚咁

我想架咩，天生碌撚改唔到

留返少少錢課風仔

課我偶像Sigma，學習慎密邏輯

咁你點解唔同香港警察玩？

唔撚群好人 不如群民建聯吃喝玩樂抽水？

重睇#1
你話唔關事，我話關

包皮風月入好高

以前試過貪玩打去想報蛇宴，hold 晒比廢老架，想去都唔容易

佢心諗:屌無ot錢㗎

有咩蠢唔蠢
係要做尻黃圈嘅，佢賣相啲風向撚都拎嚟話黃圈臭雞㗎啦戇尻

黃色陳百祥

而家唔係全盛期，點解要攬炒

不過唔後悔嘅

我而家咪就係話緊唔到套落黃藍度都已經唔鍾意睇撐囉
樓主套落黃藍到我就唔可以反對套落黃藍到？ 呢到行共產？

行開左一陣啫
叻喇搵到, 真乖

同若雞打過友誼波都叫光輝過啦

唉羨慕

pim this

刁，咁都搵到

呢個真係要pin

咁你兜到未呀柒頭
仲等緊你兜

好看，看晒
兩港女一港男
港女，好姣
港男，大智若愚
完全看唔到港男港女同連登有毛關係

事關佢哋講嘢多過做嘢
講哋粵語仲正過連登仔

二女一男始終得個講字，都唔寫字
哪怕寫字比連登仔執到一只簡字，都可以斷正男女忠奸

結語：
唔單止二女一男令我失望
累咗連登仔也令我失望

你好友甜筆神死左未

哲學家

和你課, 大家一齊課1$俾MISS PUN 夠數就停, 放成人台

唔兜, 點解要兜
原來你有最少一個reply無講PR, 好叻仔讚讚

miss pun 督灰單嘢又唔見你講？

原諒左？？

未死，英國讀緊書

其實早少少佢有個IG post呃鳩個傻閪藍絲比錢開房no show個時我都仲覺得好撚正
依家咁樣同話比人知自己係個on9八婆 仲撚到比狗踩上去真係

唔知, 見唔到, 唔知發生咩事

個前提係藍絲

我係都要屌9依2條8婆咁點?

兜唔到拖咁耐最終咪又係要認
話人叻仔嗱咋沙有撚用？

歡迎加入成為PR

點會pin 呀
聽日俾人屌到仆街啦

就30歲都仲讀書食妹妹
叫佢小心包皮又損

呢加D傻仔仲係到spin去黃藍問題

#1092

講落又真係好似讀左好撚耐

全部入PR list!

有無人工收

人地支那日日出毒招想殺香港人
兒登仔就道德左膠上身
又唔見你地去打國際線救香港？
全世界都屌支那 佢咪又係我行我素
藍絲都冇底線 你地就衝出黎
咁天真抵你地一車車送去集中營
一年了 幾時先會成長？
林鄭搞到中國周身蟻 支那幾時有屌佢？我懷疑呢度大部分智商得中三 PR帶下風向就跟住屌

就係一年先知，真手足就割席，督灰狗就自己人

真, 撚藍屍果吓勁正

肥仔唔係黃就肯定 藍就唔sure
係要拉埋一碟講
一件事還一件事
錯就係錯 無得兜

賣依2條 8婆可以俾同路人知道, 唔好做D7野出黎, 做返D實事

小妹讀緊master

讀屎片，PR公司揀一個

講得好啱

兒登仔真係好小學雞 都費事拗咁多

我只想知一個post有幾錢收

都唔知真定假, 又無名, 真係有人用幾千蚊去開房, 呃完一次又呃多一次

梗係PR 啦，聽落都唔係失業先

同一條team咪認左佢囉
我喺度覆啦，反正你哋都見到啦

我咪就係話緊佢明知人哋賣J圖，佢走去當人係雞咁call鐘， 人哋應承你咪即係玩你囉。 咪抵玩囉，咪抵撐囉。 咪即使唔拉去黃藍都已經抵撐囉。

做義工ga
係愛先會有一班pr護主 spin風向

為興趣先做得出色

我想入行,求介紹

留名跟進
手足唔割席
冇話黃一定係好人，even黃可以係殺人犯
政治立場同理念一樣≠都撐佢地做戇鳩野

當買個教訓，成本效益來講做呢啲嘢真係有少少多餘⋯⋯

我哋黃絲帶不嬲對受影響市民有道歉行動記得下次同嗰位先生集體講返對唔住

督灰狗，滅時潘，
如果天比一次機會我，
我詛咒狗隊，你，同奶共狗死全家

係啦pr 啦
風少都係pr
我約到條賣開性感嘅女同我扑野=預左俾人post 上網

其實我未識分, PR係幫MISS PUN 定係點?

PR 幫MISS PUN,
5毛屌MISS PUN?

無關痛癢既事 連登仔割唔割都跟本不值一提，更何況係一件咁撚濕鳩

但依兩條女都幾撚得閒，武肺咁撚勁重夠膽同條藍絲親密接觸

全連登都係pr

一睇就知私人恩怨非關公義啦，撐乜鬼

咁我有份正職真係PR，駁唔到佢

「人地應承你咪即係玩你囉」

我咪唔出色囉
成日比人發現我係pr
比人屌完又唔開心
賜一打膠比我又唔肯
天啊

話事話，條仔又冇話俾錢，單純約炮都唔得？

又冇問how much

同一條team果然係有效率

賣J圖嘅都俾佢當係私鐘，知道係預左咪好囉。

雖然有D懷疑個藍屍都係9up
但世上咁多on9, 當真睇笑吓都好

約炮係免費 淨係出房錢 房係ms pun book
算啦 人哋話唔得咪唔得囉 我哋都係俾人當pr㗎啦

唔係呀，佢有問1q幾錢咩？？？？
佢有實力搵到人同佢扑野喎，你情我願㗎喎？？？仲跟足規矩，男人俾房錢

人地藍黃關你鬼事？
你以為自己邊個？
人地玩鳩藍屍狗又點？
你幾時上街幫人人擋下子彈？
咁多不公義你幾時見藍屍狗認錯？
幾時見過藍絲公審藍絲？
佢地都冇規矩可言 你點解要君子

屌你老母啦樓主
篤灰撚都盲撐？

頂多咪當係搵sp
拗到佢係雞蟲 咁我只能認同潘書韻做雞啦

其實冇嘢㗎，係你哋一堆沖出嚟覺得佢好似俾人撞破誤將J圖妹當係私鐘好慘咁咋嘛。

同埋我哋睇得開心，本來就冇嘢
係你哋衝出嚟啫

佢唯一柒嘅位就係開live搞到俾狗拉

成功約到sp,又冇問how much 都唔得

其實想搵屄屌但柒咗咪認囉
又要兜

哇好犀利喔

有D亂?
PR應該幫政府去拎連登仔內亂, 咁就應該係屌9 MISS PUN
5毛就同PR同一家, 應該都係屌9 MISS PUN
咁姐係話PR=5毛
但5毛就會扮激進俾人覺得連登仔好ON9
言語當中會話就算殺人放火都攬(?)
咁依家就PR 對立 5毛,
依單野,就係2條ON9為左玩人,去令到PR 同5毛出晒黎玩
咁總結,點解要幫依2條ON9先?
救佢地對運動無幫助之如, 只會放棄左好多時間去幫其他人同事
唔幫佢地, 佢地都係入去坐下, 或者告唔入添,
咪由D PR 5毛, 自HIGH咁去屌依2條友, 根本就應該同班PR一齊屌,
大家一齊屌, 快快手屌完咪算, 班PR要SPIN去藍黃, 去攻擊黃既話
咁好應該做一次左膠, 一齊去屌2條8婆, 反正都係對件案完全無幫助

呢一個鐘頭留言既人士
請自動加名到pr list

想搵屄屌但柒咗可以賴邊個？
兜咩啫

我聽日加曬你地入去生死冊先

即係有條柒頭想搵屄屌但柒咗
一班柒頭（即係你）沖出嚟幫佢兜

唔係呢
你諗清楚先
(1)你話肥仔當佢係私鐘，request 供應性服務

成唔成立先？由始至終都係你情我願，冇問過價

(2)其實想搵屄屌但柒咗

約sp唔係搵閪屌唔通捉象棋咩
柒左嘅位係邊？miss pun 自己失德放人上網？

屌
嘈乜嘈
所有連登仔都係pr

你up乜鳩呀

篤灰撚 我撐你條命

護航做得佢咁柒，都算好笑

即係條柒頭搵屄屌柒左
你就幫佢兜
話人失德乜乜柒柒

更正少少 佢有問過價渣波
但係約炮片就係免費約

邊有咁多pr同5毛
成件事係屌個KOL恰個弱智仔開live on9當有趣

唔好copy and paste 啦
我都知我阻住你收工
俾啲反應得唔得

前言不對後語 思緒又混亂 淨係識得屌人PR
早啲休息好過啦

扮咩唔明啫
條鹹濕仔想搵屄屌但屌唔到
你幫佢兜吖嘛
賴條女失得乜乜柒柒呀嘛

你未兜到呀嘛
咪俾你睇清楚啲再兜過囉

屌淫蟲無屄屌啫
好小事
你兜乜柒

唉又重複 悶唔悶呀

你未兜到咪重複囉

嗱依家條淫蟲無屄屌
條女就俾你數完喇
咁順返條氣未？

呢個同普通性騷擾唔同，其實唔理佢咪唔會俾人模範囉屌。唔通由得條友自言自語鍥而不捨唔好睇？兩條傻閪係要搞咁多嘢 頂唔撚緊⋯⋯

一定有D 係PR ,
PR都唔洗諗話題, 就有人衝出黎7 WO
仲唔係咁開POST 分化咩,
不過唔洗佢地分化都化到PK啦
所以應該一齊屌7 2條8婆,
每人俾1$出黎買佢地D 相, 之後日日係連登俾人J

咁你搵屄屌屌唔到唔通賴人
係嘅話都幾撚Loser

＊冒犯not模範

唔係... 潘小姐有堆ig對話無公開
幫佢book酒店之類果堆
雙法準備埋牙啦
但最後肥仔中左伏咁解

有撐去第度
問你呀
無屄屌係咪賴人呀

準唔準備埋牙啫
屌唔到就係屌唔到
仲想賴

其實根本係2條臭西既錯啦, 幫幫幫, 幫佢老母咩

1人1$ 買起佢地D相啦

想搵屄屌但屌唔到
你幫佢兜吖嘛

咁屌唔到都唔使設局啦
佢幫人book酒店 又引人入性
又話免費做
咁條傻仔以為真先去酒店比錢
諗住可以破處啦
點知去到原來係仙人跳黎

Rip肥仔 （唔好比我知你拎白卡）
拎白卡就應該老虎蟹都上左先

根本就同政治無關
點分黄藍呀咁

人哋冇賴
人哋冇屄屌，你幫佢賴啫
屌唔到屄就走去搵啲嘢話話尻條女
話人公審

東方昇都扮過女公審過淫蟲
係咁㗎啦
做淫蟲係要睇路

牛唔飲水唔行得後樓梯
完

Pr公司想影衰黃絲，專登spin做黃藍

兜唔撚到啦
淫蟲中伏抵撚死
係你班柒頭係都要兜

根本本來就係柒頭淫蟲中伏
好戲一場

點呀柒頭，幫唔到條淫蟲兜啦
收皮啦

若果單單係淫蟲
咁樣既處理手法係咪差先

同埋你點解話佢淫蟲先
事件後期變左你情我願
雙方想開房wo

屌唔到屄就話人處理手法差
條肥仔淫蟲都無你咁Loser心態

使撚兜 你咁講
全世界咁多雞蟲比人設局都係抵死啦
有sp都係抵死既

屌得到叫咩做設局
設得局仲叫咩做有SP

精蟲上腦會累事係常識吧

咁樣公審仲唔夠？
片中男事主無業好耐
有必要公審佢？

咁條女咪已經畀你數返夠囉
咁你仲想點
使唔使幫你叫返佢出嚟俾你屌返補數

佢地一個book房一個比房錢
你話正常咁睇 屌唔屌得到？
擺明似sp 啦 仲要免費扑

本身都唔撚幫呢兩件臭西 但咁快比狗拉左就證明佢做得啱

唔使 佢還得返d1d4果筆債先講
若果唔係佢 就唔會咁

自己set局拉自己

係囉，咁最尾屌唔屌到？
你話擺明似？ 阿傻閪淫蟲都係咁諗喎
你兩個有friend做

係咪想人話佢地俾人政治迫害

平時就話藍絲冇腦
而家藍絲冇腦盲撐都既做法學埋

樓主講得好

咩logic黎 屌唔屌到係重點？
咁撚樣叫條毒撚上去出氣咁
你都要攬？
私了淫蟲可以做 但放上ig
make noise 攞威你都接受到？
靜靜地唔得？
萬一有白卡 都唔知點死

我地pr迫害緊佢

撚有攬嗰兩個J圖妹
由頭到尾笑鳩嗰隻傻閪淫蟲
係你班柒頭係咁攬隻淫蟲我先屌尻你哋

無攬過佢
佢係周圍搵sp 講淫野
不嬲唔討好
個針著點係屌miss pun借機make noise

傻尻又屈人pr又屈人攬淫蟲究竟有冇睇清楚人地講咩

不如咁, 2條8婆都唔抵幫

我建議大家揾人整個課金PAGE, 之後每人每月俾1$出黎

買晒佢地所有相, 仲有FUFU 果班 相就放係連登成人台

佢地就係運動既花木蘭
多左出黎既錢用佢地既名捐去星火,612基金
咁大家都會記得佢地
亦都可以叫做 電子書運動
等後世人都記得依件事,依個基金係用黎買晒D電子女子書的
咁就會好多人課金去星火,612

我諗佢地咁黃應該唔介意

搞唔掂

我就真係搞你唔掂
我由頭到尾兩邊都唔撐
我將成件事重組
亦將兩件事要分開藍黃去睇

咁最後佢地係咪一個book房 一個比房錢先
入到房唔通去捉棋咩 畫公仔都唔使畫出腸啦
你就一直針著係屌唔屌到既問題到

on9
咁大既道德問題都要洗白?

仲要佢地做既野同抗爭毫無關係
洗你老母

即係藍絲弱智狗性騷擾再先就唔屌

以為呢度變咗美國BLM大愛左膠

同親中派做衰野唔屌，黃議員就做少少嘢唔夠黃就上線上崗真係on99

然後一話中佢哋，佢哋最興兩句無敵盾牌：
狂屌其中一邊然後「我兩邊都唔撐」
或者「一唔同意見就PR」

個肥仔廣州人未必係藍絲
第二 性騷擾要屌
但係處理手法令人好睇唔過眼

都唔明連登仔點解咁鍾意j電郵
明明同欣宜一樣樣

坐監都好正常

Pish

插佢個班唔係pr就熱狗

要對付 啲仆街無恥嘅人，就要比佢 更仆街更無底線

隻雞累過幾個手足喎
呢d人只為名氣
唔想當佢黃

屌瞓醒成53頁

Block唔係五毛都一定係弱智

唔好咁痴線啦，關黃藍鬼事咩，佢哋仲要唔係政治人物

咁撚多左膠pr

我想問你
一、佢有冇犯法
二、佢做性感係咪佢既自由 身體自主?

咁佢做既野有咩問題 有D人日日打機開LIVE拍鳩片比人睇都無營養嫁
洗唔洗要你審批先?

得罪講句
如果佢唔係黃
連登唔會有十九幾個post講呢單野
藍嗰邊都好快拎黎做文章

你話同抗爭冇關
係
但因為佢兩個身份
大眾睇呢件事難免冠上黃藍色彩
唔係一句唔關事大家就冇呢種觀感

有咩好攬，你係咪弱智唔識分是非？

On撚9。依件唔係政治事件，純粹佢玩鳩弱智人士玩大左！如果咁都死攬，咁恐怕連登仔執政後同政府一樣會死攬殺人藍絲，例如鄭國泉，唔告！

on9野唔想理

PR自我認證

你話唔係政治事件
但因為身份一定冠有政治色彩
好難避免大眾討論時會連埋黃藍咁討論
如果真係唔攬又覺得唔關政治事
睇完咪算
冇必要係咁狙擊
俾子彈對家

但你講既呢啲野同要死攬佢地仲有咩關係？

已經唔關抗爭事，唔關黃藍事

即係好似14k大戰新beyond
入面有人原來ig講過政治野
原來話自己係黃絲黎
所以連登仔又要攬佢地？

下次有個mk仔 ig直播摑人14巴
唔關抗爭事，私人糾紛黎，
不過黃絲黎，咁又死攬？

唔係咁樣死攬就會幫到場運動架嘛

咁如果陳同佳係黃既，係咪都要照攬？

睇班五毛群起出擊就知香港人幾易被分化

真 咁撚得閒出聲幫條見撚到都想中一搥嘅on9肥柒

篤灰仆街都撐，果然係cctai

唔係肥柒咁簡單，重點係支那肥柒

唔狙擊邊有糧出

係黃咁又點？上得呢到個個都係黃，但係質素高低就有好大分別，黃唔係大晒，唔好拎住呢樣野黎做擋箭牌，唔識分是非黑白有錯都盲撐，好學唔學學埋藍屍啲衰嘢

玩尻條支那淫蟲你覺得錯？
算啦，對同類有同情心好合理，我唔怪你

屌佢篤灰唔代表唔可以撐佢玩尻支那淫蟲

出名既人就更加要謹言慎行
明知自己一做得唔好就會比其他人大做文章
影響到自己既陣營
件事明明可以有更好既處理方法
你可以唔理佢 甚至乎報警
搞壇咁既野
只會比人覺得你人格卑劣

左膠，咁佢之前比人狂性騷擾你唔出聲既

玩尻支那淫蟲 → 人格卑劣
唔玩支那淫蟲 → 賣J圖 → 臭雞 → 人格卑劣

有咩分別

PR點會攻擊藍屍

你老味你食屎啦，而家係行為問題呀，如果佢目的係為正義既，咁手段係點無所謂，條友都根本為發泄既，仲要恰個睇樣都弱智既，你仲要幫！

樓主老婆比人打強，條友臨走講左句"光復香港 時代革命", 手足黎算啦，咁呀

洗底呀！

唔攬都唔會開幾十個post狙擊

呢啲臭雞
由佢自生自滅
唔駛特登踩或者保

係唔係某國既淫蟲跟本唔係重點
你咁去玩鳩一個貌似弱智既人士
唔係人格卑劣？

賣相就已經係第二件事啦 一單還一單

沒有對錯 只有藍黃

攬你老母，關於抗爭既 勇武買武器嗰啲就話攬啫，唔包與抗爭無關既戇鳩野，快撚啲死啦兩個臭閪

收皮啦P牌狗，你呢啲咪賤種藍屍心態囉，表面上係香港人實際上思想同性格都係一條大陸喱

睇完樓主篇文你都好似無睇過咁
你低能定點

死攬唔會幫到場運動
但係狂狙擊就有助對家將件事同黃營扯上關係再抹黑

根本玩尻隻支那淫蟲就大塊人蔘
係班PR屈尻隻支那豬係弱智，再扯到黃藍，繼而抹黑黃營
就算唔玩隻支那豬都會話佢黃屍臭雞㗎啦

push

支持阿si r嚴正執法 清除我方敗類

支持

你有無諗過藍絲死攬殺人犯強姦犯係因為佢哋道德淪喪是非不分?
如果一個人做錯嘢係咪因為佢係黃我哋就要死攬佢?
咁同藍絲有咩分別?

得罪講句，我黃到金
依家真係捉撚住你老母黎屌，事後你攬唔攬我

話親你同類啫，使唔使咁惡

呢個post見到好多所謂自己友嘅會員原來質素同思想都係同大陸喱冇分別，同嗰啲一見到相反意見就話係PR狗嘅會員一樣咁撚低質

原來玩尻隻支那淫蟲等於屌你老母
你老母係支那淫蟲？

身為黃絲KOL 從無做過一件事為民主自由發聲或為抗爭大局，一日到黑做埋啲野曄眾取寵/為自己利益 賣淫相都做得出 食屎啦去

條女出賣手足都可以攬？

呢個post見到好多所謂自己友嘅會員原來一見到支那淫蟲就攬，同嗰啲一見到相反意見就話係P牌狗嘅會員一樣咁撚低質

篤灰真係好撚黃

我原本想認真覆你，但你真係弱撚智我廢撚事晒鳩我啲時間

見到咁多正評真係好失望，搞臭黃圈點光復香港，心淡

賣手足抵屌，之前屌咗好耐
呢鑊係佢撚隻支那淫蟲，撚得好

兩件事嚟

做法不是最理想，但可改善

上面成班都睇唔到，連登淪落到咁

咁撚樣羞辱人都話冇錯，睇嚟你唔止有藍屍心態，仲係讀屎片冇家教

我原本都想認真覆你，但你弱撚智到連支那淫蟲都攬，我廢撚事晒尻我啲時間

無錯 而且呢件事根本同抗爭無關係
呢2條女一定唔覺得自己錯

唔使心淡，你啲PR同事正全力護蝗

又捉到隻 p 牌 pr

冇追post,點解佢係藍絲既

支那淫蟲咁撚樣性騷擾人都話冇錯，睇嚟你唔止鍾意護住隻支那淫蟲心態，仲係精蟲上腦愛支病發作

撚到俾人反cup都叫好
玩到除哂罩共處咁耐
真係中肺炎保平安

大巴大巴車落左膠度

其實點解屌鳩email同miss pun = 幫支那淫蟲?
事實今次撚人方法錯撚哂

俾狗尻拉就叫反cup
之前啲抗爭運動全部都係啦咁
又想合理化尻拉

除罩嗰度駁唔到，我都想咁講。 願平安

我勸你個P牌仔都係收收皮先
如果放炸彈私了暗殺我全部死攬
但撚鳩個弱智，關係咪黃撚事，我攬黎做乜柒?
本質上同我屌你老母係完全無分別

如果目的高尚，手段光鮮，我舉雙手贊成
如果目的高尚，手段齷齪，我一定死攬
依家件事不知所謂，手段骯髒，我攬黎做乜撚?
定係你賣撚咗條臭雞啲淫相?

一定係， 所以大家要諗諗，點解人地成功

膠事一則
之不過單嘢玩得個又弱又低既，但廢藍又可以藉機批判同狗一樣道德水平低、又欺凌人...

由佢條仔嗰單計起，無改善過

咁又鳩拉
因為支那淫蟲犯法先 所以佢犯法都ok

其實屙屎都同抗爭無掛唔係
正話屙完篤屎，內疚中

你條P牌狗係咪搞錯咗重點啊，我幾時有話攬條肥仔呀，擘大你個屎眼望清楚啦，依家係話緊兩條女做多左，性騷擾有好多處理方法，影佢樣叫佢道歉咪算囉，又叫人除衫又叫人奶鞋底，呢啲仲衰過網上性騷擾啦

怕你地睇唔到

P牌狗精美禮品一份，你係咪J兩條女J到傻撚咗，睇嚟如果佢兩個殺咗你全家你都會多謝手足多謝手足咁樣追住黎奶

又關大愛左膠事？可能啲人純粹on9呢

電子妓女點幫呀

我勸你個P牌原罪論柒頭都係收收皮先
如果撚尻支那淫蟲等於放炸彈私了暗殺，本質上同撚人等於殺人完全無分別

如果為咗死攬支那淫蟲，用埋啲齷齪手段，簡直不知所謂，手段骯髒，支那淫蟲攬黎做乜撚?
定係你自己都係支那淫蟲?

總之係黃既 殺人放火 我都當睇唔到！
藍既就係仆街

你究竟知唔知你自己覆緊啲乜撚嘢

我發覺啲P牌仔閱讀理解都好低分，話兩條女做錯就等於幫條肥仔，你老母生你嗰陣係咪子宮卡住咗你個死人頭搞到你而家變到咁撚弱智啊

唔係尻拉不如你講下反咗咩法
傷害中國人民感情罪？

講真 我都睇唔出佢係藍。佢係影片中連咩抗爭 都唔撚知。

我攬

你究竟知唔知你自己攬緊啲乜撚嘢人

隔離post 已經大把pr 做嘢帶風向批鬥佢地兩個

岩呀！黃C 對藍C做乜可以！
都係欺凌個智障肥仔姐！算係咩

死都唔割呀
欺凌又如何
連登就係要團結
不分化
不割
蝦智障都唔割！

我發覺啲P牌原罪論者愛支病病情好嚴重，屌尻條支那淫蟲就上綱上線，你老母生你嗰陣係咪子宮卡住咗你個死人頭搞到你而家變到咁撚弱智啊

傻閪PR算吧啦 扮理性再和應 次次用同一招

我吊你咩

我發覺啲P牌狗閱讀理解都好低分，而家係話兩條女做多左，唔係等於攬條肥仔，冇人想攬條肥仔，你明唔撚明啊屌你老母死蠢，你老母生你嗰陣係咪子宮卡住咗你個死人頭搞到你而家變到咁撚弱智啊

算啦，佢係咪弱智都未知，理性咁諗，貌似弱智唔等於弱智

「破壞公眾體統」罪，

最高刑罰是監禁七年

Lmao 佢之前篤灰又唔講

啱呀！支那蝗對香港人做乜可以！
都係性騷擾啫！算係咩。

死都要攬呀
性騷擾又如何
分化連登就係要搵人攻擊
不割
支那淫蟲都唔割！

你咪繼續玩道德遊戲lor on9

幾時有話過你屌鳩條支那淫蟲？條肥仔係自己攞嚟柒，而家係話緊兩條女做錯，麻煩擘大你個屎眼望清楚，從來冇話過幫條肥仔

舉白紙都紫旗啦
拋啲法律出嚟好有說服力咩

Pin 佢地已經駁唔到

真 冷處理咪得

你睇唔到驚訝有呢種法律咩？你人生只有對抗咩？

攬乜撚
佢做雞，我又唔撚係扯皮條

真 先撩者賤

所以咪話你愛支病發作囉
撚尻你啲同胞就話人錯

性騷擾同路人一句都唔講
你老母，弱智大撚晒？

我淨係知已經有個pr 做忽然道德撚，大家自己判斷下

之前往績

只能怪佢地經驗少，玩男人用美人計，而家女權撚就出毒男計。

有時做咗公眾人物就要放棄一吓其他想做嘅嘢

你成隻護主犬死攬兩條女做乜撚姐？你係咪貨左金買人啲相驚冇得J呀？

藍絲都未跳出嚟認佢係弱智仔，連登仔即刻9秒9跳出嚟。

弱智點識開房，點開信用卡。

咪撚俾啲垃圾topic spin 走哂啲正經topic 啦

好想瘋狂奶佢鞋底

你又知係支那蝗？

你隻大愛左膠條支那淫蟲俾人撚就發晒爛渣咁做咩啫？你係咪就係約咗炮無屄屌仲上埋YouTube個條廣東肥柒淫蟲呀？

睇片啦柒頭

睇下片先講嘢好無

Sorry如果係咁我都有啲亂

係連登屌呢兩條女一定一大班弱智仔出黎護主屈你5毛pr又剩，根本成班連登仔唔識分是非黑白，表面上係黃但係內裏都係低質藍屍心態

成件事都唔關政治事

係唔關
但一定被上綱上線推到黃藍話題

連登好撚多藍屍

撚鳩胡錫進係唔理想，但可改善。

篤灰撚
收皮啦

營你老母，大公報寫手？
我只見到濫捕
其他乜都睇唔到

我會當睇唔到

講真話就比人屌係五毛 pr
仲要佢地講嘅野根本無point
淨係話人道德撚
個問題係我根本唔撚care個弱智
我care係呢兩條女做柒野再扯埋落去黃藍度
無啦啦代表左我
啲on9仔根本無得反駁 佢地做嘅野根本係on9
夾硬扯落黃藍迫人撐 on9到

唔好比pr公司帶風向

無聊事不值討論

開十九幾個post係人都知咩事啦

藍營文化好！一齊向藍營進發！

我始終覺得黃同藍最大分別就係一邊會盲撐 一邊會分得清是非黑白
但呢件事唔覺得兩條女好錯 個肥佬騷擾人先 有無玩得過火就見仁見智 但條仔唔會係無辜 最多打和

咪係，良知只會被人利用

因為佢地係政治既癌細胞，及早清除有助康復！

梗係攬得啦，兩個真手足還押緊無貢獻咪變棄子condom，miss pun 仲可以繼續露奶勞軍咪深黃手足。

啱呀屌 我唔知 唔關我事 完

係連登啲PR一唔夠人講就一定話你屈毛屈pr又剩，根本成班PR無料到，表面上係有道理但其實就呃飯食

黃藍之分，係有腦同無腦之分。
然後有人冇腦，唔係檢討，係衝出黎攬

人地藍營靠攬係因為佢地冇其他選擇咋。

班藍絲講罰柒到冇晒logic，先要靠死攬。
而家我地又要學人？

依d時候係到扮大愛，收皮番歸啦，撚藍絲都要你出來批評

啱，最撚憎有班垃圾黃屍成日講黑白是良知，收撚皮啦 對家會同你講良知？？？

樓主有道理

睇完咪算囉
唔好討論咁多啦，專心國際戰線啦

講真話就俾人話係屈毛
仲要佢地講嘅野根本無point
淨係話人「意見一唔同就係PR」
個問題係我根本唔撚care啲PR
我care係啲PR帶撚到風向
玩尻支那淫蟲無啦啦變成死罪
啲PR根本無得反駁 佢地講嘅野根本係on9
夾硬扯落黃藍度玩抹黑玩鬥黃玩道德
on9到

仲有，呢單野其實關閪政治事？
佢政治表態柒左可能都叫做攬，佢其他私生活我駛唔駛理佢係黃定藍呀

有光環高地唔搶正契弟啦

Sor 佢如果做電子雞
堆錢用來幫香港我都仲會支持
賺埋筆錢用來買來仲要理直氣壯
唔理藍黃 我都撐唔落

呢個先係重點

Sor 佢如果做電子雞
堆錢用來幫香港我都仲會支持
賺埋筆錢用來買來樓仲要理直氣壯
唔理藍黃 我都撐唔落

佢地直接屈條肥仔係弱智嚟煲大成件事

條肥仔係咪弱智都未知，就道德上身？
咁洗唔洗計埋條肥仔之前sexual harassment 呀

而家對家唔同你講公平良知
以大恰細
做弱者反而講要對方有良知同公平

割呀屌你老母，係咪佢畀人強姦完，然後殺撚左個強姦犯就唔撚洗坐監呀？

衰就要認，打就要企定。唔撚識知錯嘅人我係唔會同佢企埋同一陣線。

你句中國人出賣左你啦

其實我唔明班人從何得知條仔係弱智

弱智當大陸蝗，cctai咪大把

Sexual harassment 濕濕碎喇
藍屍劏肚嗰陣啲道德型PR失撚哂蹤

agree

一定要叫蝗叫支那先係黃？
咪咁撚幼稚啦兒登仔

片到未撚睇唔知頭唔知路就衝出嚟柒
PR界大撚把

我唔係care佢點撚個弱智藍絲
個問題係做完柒野就想扯落黃藍迫人盲撐先令人反感
成件事同黃藍都無關

我睇唔到

你咪當反對係pr, 睇下下次到邊個比人篤灰

咁當然有部分人可以正常溝通啦 但大部分嘅智障人人士的確係有語言同溝通問題 我只係想講如果真係fb對話嗰個人出黎嘅話 唔可以怪曬miss pun錯 佢係有錯 但佢錯唔曬咁解 因為fb條友真係性騷擾佢 我一直都講緊唔係miss pun呢個行為啱曬 佢有錯嘅佢的確都要為佢嘅行為負責任 因為我地唔係好似有啲人做錯野都要兜同不斷講大話

條仔好明顯精蟲上腦啦
出嚟玩，食得鹹魚抵得渴
不過呢2條女唔覺得係咩好人
Even佢哋係黃到金

Miss pun 篤鳩手足俾狗私刑個時你條淫相pr 狗咪又係失蹤

不割席係指抗爭，佢自己篤手足灰又得，OK 我都算啦
大佬，自己欺凌人都話攬?

我唔係care啲PR點插嗰兩個J圖妹
個問題係蝗蟲俾人玩完就屈尻隻蝗係弱智，再想扯落黃藍度，夾硬抹黑黃絲欺凌弱智人士先令人反感
成件事同黃藍都無關

黃你老母閪咩

今時今日香港人肯企出嚟係因為憎共產黨破壞我地法治，違反我地嘅公義，咁依家佢做嘅嘢違反左我心中嘅公義，點解我要唔出聲扮睇唔到?

扮傻仔從來都唔應該係解決問題嘅方法，要做嘅就係忍痛去割，話畀人聽我地做錯就會肯承擔後果嘅人。

你咪當支持玩尻支那淫蟲係等於支持篤灰
睇吓邊個係對人不對事

屌，駁唔過就cctai柒咗啦屌

佢地睇唔到呀 當手足condom呀
篤灰撚都攬

難為你仲認真應佢，同一個問題由運動初期到而家講過好多次，佢哋根本唔明藍絲點解會係藍絲，正正係因為藍絲唔理事實唔理對錯只講立場
我唔藍絲咁無腦嘅行為有咩好學

我樓上先話完篤灰抵屌
護蝗PR衝出嚟做咩

點解要屈個柒頭係弱智
明明佢係藍屍 玩性騷擾
定藍屍根本就係弱智

點撚樣呀柒到閪咁，屈人你就最撚勁

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

#1231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解係都要拉埋黃藍黎講？
Miss pun當初撚條友唔係因為佢性騷擾咩
撈埋黃藍黎講真係多咗

證明pr公司好努力

得

不解釋，g 持
不分化不割席

護乜撚野蝗，隻雞呢啲就係自作孽報應有乜好爭論

要護蝗就要搵其他嘢撈埋黎講
PR係咁

道德高地又易上又舒服，好多人沉迷

哦，原來波台狗

蝗有乜好攬，條支那淫蟲性騷擾俾人玩有乜好爭論

黃屍前黃屍後 屌你老母

篤灰係要屌，但係我想問如果唔攬
咁應該點？永遠追擊佢？

衫係條仔自己除
褲係條仔自己除

佢哋分化係要咁

你有冇證據證明個人係精神有問題？
條友自己上嚟㗎喎，佢自己衰鹹濕先

你可以話佢哋玩得過咗火，比人拉
係佢哋自己戇鳩

啲人咪支持黑警嚴正執法囉見到有人笑佢地快啲入狗屋俾狗輪添

正常蝗都屈到弱智啦
自己除屈成欺凌有幾出奇
PR出盡奶力

答我啦波台狗，佢點撚樣唔係蝗呀，廢鳩

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

#1231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嗰個肥仔係我工場嗰啲同事黎，租房嘅錢係一萬蚊得返嚟

你都on撚鳩

係
知唔知點解
因為本身俾佢立足就係好危險

不過你地唔會明

真係要學對家咁賤？

割d咁既人有咩問題？又唔係大眾

我仲特登開咗個post

關於滅時潘單野，就事論事啦好嗎?

你唔講酒店miss pun book?

兩邊都濺

藍絲性騷擾人地先，太可惡

3個鐘前未屌醒你？

你睇返段片先
佢話父母祖藉廣州
你咪亂帶流料

黑白是良知？？ 你良知去左邊

弱智大撚哂？一句講哂係咪一句弱智 一刀殺左你條女都得

條女book 埋酒店, 條仔9衝上去除衫除褲
精蟲上腦啦

今時今日仲同情廢老 藍屍 支那狗 既人真係快d死撚左去啦

如果？藍營好似無reference喎
咁極端都攬？

一句講晒,藍屍變態抵撚死

你比人誤導曬
條仔同miss pun有堆對話未公開
例如miss pun book hotel
肥仔比房錢
約炮免費等等
全部都係email & miss pun直播有曬record
肥仔只可以話衰咸濕
Miss pun係用極端手法去對付肥仔
但有冇必要公開審判
私了既事就自己做啦
無需make noise

睇依個po證明 miss pun偽黃 利用黃色光環做衰野一樣有大把人支持 篤灰手足既人我係唔會視為同路人

兩件事都可拉埋講？

都係肥仔衰咸濕, 男人都唔幫佢

攬還攬 但佢做d咁嘅行為一定要屌la 既然佢哋背住個黃絲嘅身分 而且都算係搞政治嘅人 就唔應該做咁幼稚嘅行為
屌完佢哋最後講不割 依然會支持佢哋 咁就夠㗎喇

柒撚到深潛啦波台狗

真係痴撚線 見到d人嘅反應 唔知以為佢2個先係藍屍黎

Book 左你就要上去？！

見人個樣似胡錫進 毒到縮下縮咁就屈9佢係弱智人士

我覺得唯一問題係蠢，點會做直播嫁。

去左話唔定有得渣波
肥仔比錢 miss pun book
明？

正宗無撚聊
玩撚埋D傻閪野 自己都有少少名氣同個毫無名氣又唔驚既玩
永遠蝕底係自己 咁撚大個人用下個腦諗野啦

當男主角換左100毛dickson入去
班兒登仔都係會講dickson係弱智

777成家英國人藍屍都未割啦

其實我唔覺有咩問題
你情我願

都要攬架啦
唔通割咩

佢篤手足灰 仲要搞到手足入去坐
咁你都仲當佢同路人同攬佢 我真係冇野講

問題係點攬得曬
仲搞手足篤灰

最基本唔好對篤灰狗講死攬啦

老老柒柒
呢班人成日話熱狗私怨撚
然後周街見人唔順便就屈熱狗
到佢地唔鍾意GE人出事咪又係做私怨撚
口講自己唔係熱狗
到頭來本質都係相差無幾

好學唔學 學藍絲？
唔撚玩啦

錯係要屌，依家啲人係講到要割

得淡笑 基本上單嘢唔係政治事件 非常戇鳩 同黃藍冇關
條仔衰鹹濕 兩條女衰戇鳩
唔明點解仲要討論攬唔攬 割唔割
仲可以開咁撚多po討論
由得佢沉底啦呢啲嘢
其他手足開國際線po 簽名po又唔見咁積極

偽黃咪要割 利用黃色光環合理一啲錯既行為

錯就要認，我地唔係藍絲咁不分是非黑白，指鹿為馬

又見到你

終於明有險可守點解
仲有人投

如果兩仔仔呃左條女上房做同一樣野，你估下會比人告乜野？

打少 d j 啦

藍屍係弱智唔識分是非黑白，所以先會盲撐
我唔係弱智，我識分是非黑白，所以我繼續做果兩隻賣相雞世界

#你一定係黃但你都一定係社會垃圾

依家泛民咪撐緊限聚令

連登仔好鐘意小事化大，所以成日會比人帶風向。樣樣小事都要理，咁仲使理大事？

冇錯，柒左唔緊要，做法唔完美，但可以接受，有待改善

我唔係care啲p牌狗點死撐嗰兩個J圖妹
個問題係j圖妹玩人玩大左仲要死蠢開live，啲p牌狗就屈尻隻蝗唔係弱智，再想扯落黃藍度，夾硬死撐黃絲欺凌弱智人士先令人反感
成件事同黃藍都無關

1. 成件事根本就唔叫抗爭。人哋插狗打狗要控暴動還押，打國際戰線要流亡海外。佢哋兩個呢d行為又對運動有咩助益？同初衷有咩關係？

2. 有d議題同黃藍無必然關係，唔好乜都撈埋一齊講

3. 不分化係講緊兄弟爬山，首先你係為咗場運動，先關不分化事

4. 不分化唔代表不反省，件事做法有問題點解唔可以討論？當抗爭陣營被迫全攬嘅時候，就無辦法自我糾正。敖卓軒被人屌嘅時候，黃之鋒都有道歉，唔代表佢要同敖割蓆。

但喺大家反省嘅時候，總係會有人不分青紅皂白出嚟話要全攬，大家自己諗下點解

係連登啲P牌狗一唔夠人講就成隻跟尾狗咁重複人哋講嘢，跟住又一定屈你五毛屈pr又剩，根本成班p牌狗講野都冇point，講嘢十足十啲智障仔咁仲以為自己言之有物

所以香港革命咪永遠失敗囉…
有啲咩事就割席，啲同路人都走曬啦……

仲要成日企道德高地， 你以為自己企喺度德高地嘅同時(違法達義)，你嘅對家其實睇你就係毫無道德禽獸都不如… 而家就醒目啦 攬自己隊友不完美可改善

btw
收收皮啦pr公司

你又話唔同政治混淆 又要問定義嘅
係我心目中 藍絲唔係單純講緊個取態 係講緊個思考方式
良知 即係道德 咁講啦 如果你覺得撚鳩弱智仔合乎你嘅道德觀嘅 咁咪得囉 最緊要你地開心啦

P牌狗精味禮品一份，我唔知你咩居心點解要死撐兩隻臭雞，但我話俾你知你唔好影衰我哋啲黃絲，唔識分是非黑白做錯野仲死撐，仲要講一大堆歪理幫佢開脱，屌你老母臭閪你個思想成隻賤種藍屍大陸喱咁，同街邊啲死廢老冇分別

違法達義算唔算合乎道德?

所以就係睇你點樣定義… 咁如果對家同你嘅定義唔同佢覺得你唔係合符咁佢有咩錯

真係世界得一種對與錯非黑即白?

Pr黎 所以mon緊post
Btw 比人捉左拘留&告左條罪

柒在上網直播姐

玩 sm 係革命

用火燒一個純粹喺街度同自己唔同政見嘅人就係革命

你班黃膠除咗話人pr仲識講咩

咁極端唔理其他意見你同藍絲其實冇分別

弱智

兩件性質不同

廢老有還手
肥仔衰咸濕

廢佬還手先私了
肥仔就....

玩黑警又唔見你講黑白是良知

小事化無算啦已經大把pr開po玩互鬥
咁樣磨落去為啲濕碎嘢嘈都冇意思

法律同道德點解可以拉埋嚟講?

係社會契約失效嘅時候 違法達義係一個取得社會公義嘅方式 過去嘅運動都係根據呢一點而進行
但係係呢件事上面 到底邊一忽係同社會公義有關？
都係嗰句 撚鳩弱智仔呢件事 唔好拉埋政治講 呢件事係成個世界無邊個國家係會覺得係正確

點解唔係，2件事有得比?

笑撚死開live欺凌個弱智肥仔講到自己違法達義勇武手足睇到真係唔知好嬲定好笑

講你就叻鍵盤戰士 你身邊實有啲親戚係藍絲你燒撚死咗佢未呀

手足:原來我同欺凌弱智仔冇分別

偽黃雞篤手足出黎俾狗私刑還押好濕碎

miss pun篤灰個刻已經割左啦，
不過香港地大波小小D毒撚就扯哂旗
不過毒撚從來都唔係抗爭戰力，wfc

玩藍絲我就覺得真心冇問題 但督手足呢下真係點都幫唔落

連登仔：多謝miss pun 連同黑警成功消滅左兩個炸彈暴徒，贏番香港

藍絲死攬d垃圾我地又要學？
低質拖後腿就飛起佢啦
建制飛起容海恩唔學走去學人攬何君堯「不割席」

深黃傻粉只係on9藍絲嘅另一個極端

呢個真 某d香港人既本質無論政見係點都無改變過

P

真心唔知嘈呢單有乜用，搞到成版都係，零建設

最多咪睇下算，滿足少少好奇心，係都會，但使咪為𠰋啲咁嘅嘢浪費重要資源同時間

真。。。藍狗真係應該落地獄

呢個真

從來都唔支持衣2隻野。完

死臭閪. 露出胸部道歉是常識吧.

一係比個閪10個連登仔輪. 我地就原諒你. 港女實在太囂張.

藍營會一面倒笑9條毒L
我地係咪都要學下佢地話黃既全部都係廢青
e.g.所以咪話藍絲果然係弱智既 咁都比女玩
不過連登仔毒L居多
好多人身同感受

唔撐冇問題 但你出聲屌佢 再煲大件事
就有機會黃營印象扣分
直接冇無視唔駛討論先係正確做法

點解唔係呀

呢度係咁，屌泛民買水炮車都係阿蛇
我係阿蛇就多謝你買水炮車啦

條女篤灰都做得出，係佢眼中手足同弱智仔真係無乜分別

篤灰原來係黃營

有咩割唔割 成件事都唔撚關抗爭事
唔係大家都黃就乜柒都攬哂上身

唔好諗住拎藍絲出黎擋就冇野啦
成堆on9想做黃絲版陳百祥 仲要去保個篤自己友灰既人
千祈唔好令自己成為自己討厭嘅人
但連登cctai就努力想令自己成為自己討厭嘅人

直到呢一刻都冇證據證明佢係藍絲，最多只係變態咸濕仔中佬（疑似心智有問題，俾人拍片除哂衫奶鞋底都唔識叫停），有人有意將佢 spin 做黃藍之爭

靚女是屈機的

估唔到有3000個人攬條女

風哥 唔好理果兩條八婆喇 傷身呀 會有報應架
繼續砌模型算喇

我都話一定有排煩
唔似咁易解決

黃就大撚哂
Cls

其實藍絲群唔會畀不利的消息出到街

班狗有不誠實使用電腦未告
仲有未check手機
Check cp之類

屌你呢單野關咩黃藍事
咁都有幾千個正評真係睇得出連登仔咩質素

食花生算啦，依家D人好撚低B

呢兩件女權閪收皮啦
乜嘢身體自主
咪又係做雞

推到兩件垃圾下冊

唔講咪算，仲討咩論

小心被批鬥

做錯事第一時間分藍黃, 此風不可長

連登大把風向撚
無獨立思考能力
見邊一邊多like就支持

已封鎖會員 pop子
唔好on9

一野收呢兩條垃圾皮

好同意樓主
你睇有幾可藍絲會自己提721

少少嘢就俾人分化到
人哋加多兩句仲內鬨埋

唔好話人哋藍絲蠢喇

咁多正評

折墮到要學藍絲既柒野

叻仔

良知?

呢度好多人其實都冇

咁都有三千幾人攬
唔怪得電子雞越做越旺盛

其實唔完全唔知點解要攬上身
今日又唔係手足因為運動做左咩事被捕
個兩隻野做嘅事同你黃藍根本冇關係
只係佢地on9
藍絲見林鄭咁on9都唾棄啦
仲攬屎上身

攬你老母呀仆街

佢篤灰搞到前線俾人拉撚左呀🖕🏻🖕🏻🖕🏻

笑咗

啤梨晚報屌柒miss pun自己睇

樓主攬女神pun要有冇課足金 一陣又俾人撚到除衫打屁股就唔好啦

在坐3500位盲毛都應該會咁

有成3500個讚
笑撚死

濟兄，多謝關心，也多謝你比唔少建設性意見比我
大家都係網上，好難得嘅
一情係緣份，特別過咗幾年，看番轉頭，更加之覺

我係廣州來嘅廢佬，呢點係零點，無庸置疑
咁接住我講一點，我係黃屍（係黃，年紀又係果頭近），也唔使懷疑
再接好二，廣州係我第二故鄉，聽到個男仔話係廣州落嚟，兔死狗烹，吾心戚戚
嘆香港今人，有幾多？
或者自己，
或者父代，或者母代
或者祖代，或者奶代
香港大大話話1000萬，好未。咁最少有10%，一成人，100萬左右，之來，和廣州番禺淵源
（特別說番禺，古代冇有廣州，有番禺）
片中好死唔死，拿個廣州仔出嚟講嘢
得失我冇乜嘢，得罪10%嘅香港人，恁事有啲大咗

三而竭，講番我啲簡體字
起底就知，我處低窪逆風呼山上：
上善若水
納簡益壯

事心文千，午夜拳拳
邀月弓影，一燈語嫣

師兄，呢喎嘢
點講呢
咁講吧
連燈啲精蟲唔係少啊！包括我！！
我唔精蟲，我應該生唔到咁多仔女

廢佬又點啫？
啲小鮮肉一見到廢佬又打冷震，比震蛋仲得人驚
不過驚還驚，驚到打冷震，都證解過程或者享受，可能貪得意😎
事關呢個廢佬，黃到你金

師兄
第一，我覺得精蟲冇問題
第二，事實上，連燈雞蟲，世界之冠乎？
第三，我係精蟲，我傳宗接代；我黃，有靚女溝我，我就算響廣州，就算過關要隔離14日
我飛蛾赴港
我焚心似火
我開房幸福
我黃我問題？

你啱
歷史嘅車碌
雖然有時神咗
趨勢來講總係向前碌

做錯嘢好平常
上帝都會眼瞓
仙人打鼓有時錯
邊個冇做錯野呢？

引用上文：注意 廣州人同藍絲非同一人

一者：我認我係香港嘅廣州人
知唔知香港有幾多廣州人？
二者：我好黃，咸濕兼甲廢佬寂寞
三者：都話香港好繁文化、唔收人簡文化，即係古文化發源地
咁就請教香港大神并連燈大神
嚇了一跳
呢四個字嘅平水韻

之前我所學都簡體，你說是我的錯，我也認（認命再也平常不過）

嚇了一跳（以下所講，呢四個字）規則：
1.時限，截至2020年8月8日晚上12點
2.屬地，香港人。即姓名之外，住址IP香港
3.獎項薄微
A.三等奬，呢四個字嘅平水韻全對，獎一個飯盒、即60港幣
B.二等獎，A基礎上，寫首詩或詞或賦
擇前三，各300港幣
C.一等奬，B之三，各闡述詳盡：你點解係No.1
確認No.1，當然應該冠加1000港幣

風薰雲腳軟，囊澀卻詩心
一笑琴書泣，千杯月影吟
⋯

神經間歇性勃
揸下波得唔得？

佢地同平時打尻人擺上網欺凌人啲童黨有乜分別

下 藍絲買會屈番個做左柒事既藍係黃 你睇之前民建聯斬人嗰條友就知啦 佢地攪條撚 藍畜最冇雷

Miss pun 都黃？佢之前督9手足出黎 搞到佢地比人拉左，攬你老母呀攬攬攬

唔係仲幫佢sell寫真咩

未算明屌既，只係呢件事上話佢有錯同唔幫佢

當佢真係黃絲
佢地都係黃絲中嘅瘀血
借對家對手肅清無問題

冇錯，大方d啦屌

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

終於見到一個正常post 出面啲五毛多到 其他人兩句就煽動到 推呢個post

割到應一應

拉

佢二個其中一個篤自己人灰仲做過D乜?

割咗又點?成件事割咗對雙方都有利。完

連登好多藍屍

真 唔割 但要改善

藍絲係有腦嘅就唔會係藍絲，向佢哋學習真係痴撚線，仲要有3千幾正評，連登已死

直頭成個運動都係鬥黃鬥死咗啦
自己內訌收皮

講真係條藍屍樣衰柒頭戇柒鳩者
你老細或者你老豆都係藍多過黃，又唔見佢地送上門比人玩SM?

因為我哋在乎公義

//據《成報》獲悉，警方已尋獲案中男子是本地人，現年34歲，為遺傳病「唐氏綜合症」患者，有輕度智力障礙，曾在特殊學校就讀。據悉，涉事男向警方透露事發時感到好驚，尤其被鞭打時。//

呢個post 又可以鞭啦

傻閪樓豬

又block 一件 5毛狗

割就應該唔割就悲哀，都唔知點解個po有3千幾正皮

比D波皮塞撚住個腦

學埋藍絲是非不分
連登仔真係一d獨立思考能力都無

3750人咪撚笠水呀

蓋老母好串下wo

串佢地唔起咩
個個信miss pun
跟住怡9弱智

兩邊都有錯
但講到miss pun聖人咁
佢點做都岩

Pop子
仲攬得實？

唔好意思，我又返黎，證實係唐仔，係咪派彩喇？

派啦 在坐3700位大大力比你呢個pr鞭

而家知道PR 威力未？

原來去到最後 樓主先係pr

我不知幾正氣

正義既pr呢條路好難行
睇少d連登先
搞到自己都弱智埋 次次講岩都收負評

偽女權早啲死

miss pun 死不足惜, 另一個係次犯黎.

有d說話在連登也不敢說, 辛苦阿清

D4 早兩日意圖自殺呀，佢都未聽呢單野點可以死

推下先

無錯
我支持miss pun
頂住呀

你講得岩

55

黄碧雲都要攬🙏🏻🙏🏻

撐

推post

樓主好型。。。

數字繼續上升
On9仔不斷正評

弱智撐弱智

G chi

支持miss pun 篤多啲手足出黎幫黑警止暴制亂

師兄，𠵱家點撚樣搞啊

Miss pun去左蘋果做專訪扮慘
【搣時潘獨家回應】SM事件後首度現身 日日被性騷擾壓力爆煲：我已經承受唔到 |

呢位師兄兩腳一伸左
唔會浮上水面

成三千幾個弱智盲撐

對事不對人 送頭俾POPO點攬呀

Miss Pun篤灰，虐待唐仔都係手足。
爆炸案手足被篤灰，畀狗打斷腳就唔係手足。（好似係）

True

3800正評

真係多On9

sor9ly 我全力支持佢撚呢啲弱智藍絲

支持！

咁多個正皮左嘅巴打
到時一齊去做旁聽師好冇！
為我地嘅Miss pun護航！！

就快上3900了

binc

傻鳩樓主肯死返出嚟未啊 順便block埋你呢啲戇鳩仔 仲要大大聲聲話自己幾撚柒

Gmail 成日話平權 如果gmail 同Miss pun 係兩個男 玩尻個女既弱智 仲有無可能有人撐

true

我覺得玩條弱智仔可以玩盡D